【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

好撚多人連續兩日飛唔到/返唔到 興過火屎
而且今日做得有啲肉酸
聽日大家arrival/departure出面一齊搞道歉大會
鞠下躬呀派下糖呀postcard呀之類
唔好俾國際社會都認為我地係暴徒好冇

要有心理準備會俾人八國語言屌到仆街
eq唔得既手足唔好互屌 俾其他手足做嘢

認同請推我上去!!!!!

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

推

道咩撚野歉 係都係個政府要道歉先
林鄭有心係唔係都停飛打輿論戰

幫推

人多機場自然會暫停開放，唔洗出手阻人
人少就向旅客宣傳

堆!!!!!!!!!!

尋日停飛大家會覺得係政府問題
今日正正相反

所有都係公關
林鄭肯做小小公關今日都唔會搞成咁
你咪當做公關show囉

無需道歉
但要暫停活動

道歉解釋下會死咩 宜家叫你同受阻嘅外國遊客道歉咋

push

好

前線人決定 冷氣軍師請收皮

是，雖然我知會被屌，不過都要說中間派同外國勢力既民意好重要

點解要停比政府抖氣

點解你會覺得我冇參與過

我意思係暫停「和你飛」姐
其他活動如常

請準備八國語言道歉狂loop(講唔講中文好

Deeply apologize
Go me Na sai
mi an he

要向旅客解釋同補獲

咪on9

新維穩戰略「外國民意」

佢同你有親咩

自己香港自己救

祈雨黨退散

人少就文宣，人多果陣AA自然會出手助攻，到時冇敢容易俾政府咬

現場決定

人多自然停
人少夾硬佔唔係叫be water
係叫無鳩聊

同埋搞到人哋飛唔到
同嗰五大訴求有咩關係？

算啦 呢班手足都係博哂命架
有個絲打比人打到仲喊緊
我唔會割 有咩就再一齊補獲ok?
下次唔再做咪得

葉國謙都話稅局道歉高招呀!
對家都咁講你聽唔聽

有咩用？你而家係要經濟停頓脅迫林鄭投降，外國人同情佢地又肯幫香港獨立出力咩？

我覺得要隔日塞比一日人地番屋企，將心比心，你可以忍耐一班被迫壓既人阻左你一日番屋企，都應該忍唔到比人阻左成個星期都番唔到屋企掛？
依家塞機場個重點係影響經濟，唔係要影響旅客

隔日塞一樣好嚴重影響經濟，但係旅客都只係遲左一日半日番屋企，冇咁不滿又可以達到影響經濟既效果，仲可以比我地自己抖下

唔好比衝動同憤怒控制自己

繼續無了期塞，人多就cancel flight，唔使再block啲lift啦

屌而家係我地阻到外國遊客，佢地係盟友唔係敵人唔係藍屍，向受阻盟友道歉絕對冇無題

可以一試

咪再搞道歉活動。

要體諒嘅會體諒，藍絲就係藍絲，你道左歉佢點唔會理你。自己人受罪，市民唔領情，唔好再道歉整埋晒啲左膠野。

係都唔係我地道，咪玩。

721 811
818遊行

公關show一場
好多人好睇門面嘢㗎咋

純坐閘口已夠最緊要密，俾人checkin 到, 都要跨山越嶺先去到閘口，又唔係得一個搭，飛機係逼住等checkin既人，唔係要load低行李，每架都係咁，阻5~10mins，都達到目的

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

關咩事
朝早已經收哂notice傍晚會開始停飛
跟本唔關你做咩野事

利申：朋友原定今晚飛番香港但今朝已經收到通知會停

人地點知你？一定要體諒你第二個地方既野？

問題連登有班懵撚博晒命維穩

你以為停飛真係同濕鳩記招一樣可以日日做無代價?
佢試下停左一個禮拜睇下會幾撚大鑊囉

推推推

溫柔d ! 好似同小朋友講野咁慢慢傾啦

已經停的話，更無必要阻人啦

道你老母

希望各位手足明白
感性係好多人嘅主導情緒
如果你想拉多啲民意 有啲嘢扮下嘢都要做

Totally agree with you! 公關 show 做比 d 中間派睇。另818 多 d 人出來。

道你老母歉
要道歉都係政府

721 元朗恐襲第23日
警黑合作，警署落閘，999唔通
無人落charge
無警停職
不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

你想 818 多人出嗎

做下公關無壞的

支持

721 811 818遊行

學黃子華咁講
人冇公關食得屎架喇

支持道歉 pish

尋日已經有人係咁啦！人多禁住咋
下下唔聽人勸
次次事後補鑊

Push

而問題係就算星期六你夠多人令佢自然停飛

D 人都會入晒黑衫數 唔會好似尋日咁去睇

玩爛左喇

日韓唔識講敬語就用返英文啦 唔係盞越聽越興 尤其係啲阿叔阿嬸輩嘅

市民對政府道歉

試下唔好成日講 鬼呀 5毛呀咁啦

你繼續推人送頭
後面D冷氣軍師遲早唔出黎

市民代政府道歉

去現場傾傾

其實係要停飛先迫到政府，如果無野損害到既，政府點會理你？已經無左6條命 + 一個少女既下半生，仲要和理到幾時

冇講過
手足做嘢 互補不足

錯喎，啲人覺得黑衫和平，政府無必要停飛出警察

冷氣軍師會出黎就唔撚叫冷氣軍師啦 P牌仔

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

我公司平時d藍絲唔出聲 睇左而d就大大聲係到嘈

公關好重要

痴線

鍊住對手喉嚨而家放手俾佢抖氣？

幾時變左不檢討？

我地好多次都係有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭
行動應避免連續兩日用同一招

遊客是我們強力戰力，別阻他們
我們係雞蛋，中共係高牆，但世界係更高的牆
不要自己親手推倒原來會幫你們的高牆
我們還在要求世界的人道關注

不分化不割蓆 目標都係林鄭

你呢D遲早同林鄭一樣
唔使人割 遲早自己割自己
咁鍾意標籤人
同埋建立仇恨
希望你真係香港人 唔係狗

冇人話以後唔搞
但你日日都封下就 搞嘅係同一batch嘅旅客/香港人
俾和理非手足做一兩日嘢先好冇

你唔好道囉，唔好阻撚住其他人道就得啦

我意思係講野溫柔d 圓滑d
唔好屌黎屌去

撐你既 做咩都撐 唔撐既 你戴口罩都屌鳩你
唔係乜野叫不割蓆 不分化
講左做乜都唔屌 前線人話事
錯既係政府 只要政府一日唔跪低
我地做咩都冇錯

欲速則不達
定你想818少啲人出

其實外國人睇新聞分唔到咁多細節
BBC個標題係 Hong Kong protests disrupt airport for second day
繼續去機場唔好比人影到太核突畫面就得

旅客邊有分咩絲

你地道咩歉

最多係解釋我地點解要咁做

真正需要道歉既唔係我地，而係政府

你地班撚樣咪撚道歉啊

都有唔少香港朋友返唔到香港屌晒鬼
諗諗計呀

你食屎啦

同意呀，唔可以核突
正所謂做人無公關，死得啦

公關野一定要做俾人睇
唔係個個都咁understanding
根本唔洗塞唔洗阻，人多自然停飛
利申:聽日飛 但預左去唔成

重點 聽日唔好shut down

林鄭有公關咩？全世界都睇到佢醜陋一面，但佢依然穩如泰山，唔該唔好幻想有外國人干預可以幫到香港，台灣夠公關咗幾廿年，世界公認民主國家，但邪惡人民幣誘惑之下有幾個外國人真係肯幫台灣人發聲，台灣依然國際間受打壓，更何況小小香港？

自己香港自己救，相信前線做野，不要道歉呢d又膠又消磨前線意志的行為。

為迫政府屈服，絕大部人都豁出去了，行動要無止境升級，先真正令林鄭隨口一句玉石俱焚付出代價！

agger 公關好撚緊要 要比傳媒知道我地唔係有心阻住旅客 無公關食得屎架喇

香港人加油 不分化 不割蓆

沒有黃藍政見
只有黑白良知
旅客有良心都會支持香港人stand with Hong Kong

幫你推

唔好意思，呢位手足有點沖動，希望你諒解

See，道歉其實唔難

721

係今晚道歉，聽日唔撚去機場阿

推。呢個世界不嬲都係睇包裝

推！

我同意你講，但我參考泰國成功既例子，我知你係出於好心，但相對而家敵人就係利用我地既好心，升級既定義呢？
btw各有各做，尊重現場決定

暫停機場活動 轉大大力推818遊行！

係呀。MI AN HE 係相當唔禮貌既講法， 你咁講真係即刻比人打

尋日有冇阻人離境？冇
尋日有冇cancel flight? 有

今日有冇阻人離境？有
今日有冇cancel flight? 有

既然冇人阻都令到機管局cancel flight,
咁點解要做啲令人覺得印象差嘅野？

唔好意思，手足們有點沖動，大家互相檢討，只係想運動越來越好，希望你諒解

其實道歉唔難，最難係 818 夠多人出

我去左四日，四日都可以好和平，全部加晒分，今日仲咩做d 黑材料比人話呢
求下前線，唔好比人煽動，唔駛衝架！唔駛衝！唔駛衝

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

除非文宣可以做到100%等所有旅客完全知香港發生緊咩事。

暫時保持和理非，力谷818

道歉真係PR

係，希望多啲人係咁諗。

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

無需要

正所謂做人無公關，死得啦
所以真係要加大力度去做

講對唔住
加瀨落啲狗度就得
幫推

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架

好似圖1咁OK 圖2個畫面就唔太好
利申：純PR角度 我唔係太care圖中紅衫點諗
同樣道理 集體道歉係做比外媒睇
反正聽日班旅客都唔係今日果班

再講多少少

MI AN HE 只可以對小朋友 ./ 平輩用，正式道歉應該用 미안합니다 (MI AN HAM NI DA)

你同叔叔嬸嬸講MI AN HE佢真係會一巴打落去

不如聽日試下收工六七點睇情況再阻
我覺得阻人飛個方法真係唔太好

咁攬炒巴做緊乜？

推，我地要既係人地既支持

阻路就唔好，維持最基本運作，先可以俾到壓力政府。如果最後飛唔到，就可以大條道理入去武力清場。

成日講搞外國旅遊又失支持
咁612啲外國記者 旅客比人黑警射子彈 噴胡椒水
佢地會唔會幫我地帶到方向啊？
做就做晒 要發生都發生晒 成效呢？
我地目標由始至終都係要林鄭跪低啊
我地又唔係用啲傷天害理既方法

對受影響旅客道歉係可以

由其係道歉呢啲我地後生仔唔鞠返幾個躬都唔洗旨意走得甩

俾外國遊客打？
女仔都郁手又衰格啲喎...

對象係外國人

公關好重要！你諗下稅局果次
今次全世界都睇住我地道歉架

咁勁

你繼續

道歉其實冇咩用 搞黎自我滿足

同意，推

道你老母 林鄭今日道左未？

道你老母
停你老母

咁嘅話大家有冇一啲口號短而能夠講出重點（記住係英文）

機場決定 唔洗係呢度文宣

我地都無做錯到道乜撚野歉呀

各位手足
真係唔係有冇需要道歉既問題
係公關嘅問題阿
要贏 不能太有原則 要軟硬兼施

聽日道歉啦

頭先有係T1離境坐，有啲野想講

推呢個

贊成

大大力推

垃圾post咪撚推啦
善用不推文回覆

今次係真正需要道歉
稅局嗰次反而做多咗

講到有咁悲情得咁悲情
出手都係迫於無奈咪得
識唔識搞公關
咪認錯示弱

唔好再互屌喇我地已經好傷

今日直情做臭哂咁名
搞到之前幾次活動污名化

道你老母歉
要道歉都係政府
我就一定坐低唔走

道乜撚野歉，癲撚咗？駛唔駛簽悔過書然後自願去勞改營添呀？

贊成

最好賠埋酒店錢同食宿錢

啱呀 和理飛
一方面係癱瘓香港物流
另一方面借助外國勢力

唔係暫停
係要改手法

等於搵西屌，可以用強姦，亦可以呃蝦條

推推推be humble

做人無公關，死得啦
除非你覺得 818 係無需要，否則 PR 係要大大力做

稅局明明得幾個人道歉都俾傳媒瘋狂宣傳
你就知道傳媒/大眾好中意呢啲畫面

呢個要，一開始都話咗做文宣，同等塞死，唔係強行阻住人

唔好9up la

對家做得差失民意
所以我地要比對家失更多民意？

幫推。
大家一言一語，一舉一動都會影響身邊人點睇呢場運動，成功與失敗往往在一些細節，很多市民都理解，諒解大家嘅訴求，我地都要 顧及市民感受。 不割席，不互屌。

미안합니다通常用係句尾順口啲 죄송합니다就一句搞掂
或者加多句이해해주십시오認衰仔搏下同情又加多幾分

停止互屌
做實事

應改為jam人宣傳，不是強制塞人
趁有彎轉希望可以大家可以及早變陣

係，我地肯道歉，正苦唔肯道歉，明眼人一睇就知個分別

721811

就係要咁黎分高下
你點會拎林鄭同手足比

推
推
推

政府黑警都識做樣對空氣清場再俾cctvb 剪接，我地都可以學下人地做d 門面野架，2個幾月我地邊次唔係邊學邊做，乜都試下先啦，我地仲有野可以輸咩？
話左錫春袋都唔割架，齊上齊落，缺一不可！

有道歉活動我會去，上次稅局得幾十個人道歉都咁大新聞，而家係要等有個輿論上好睇嘅新聞咋

pish

唔好意思，手足互相檢討，只係想運動越做越好，希望你諒解

其實道歉唔難，最難係公關宣傳，谷到 818 多人出

贊成明天道歉，俾外國傳媒睇到示威者唔暴力之餘，仲係充滿良心及良知，外國人應想唔到示威者向遊客道歉，應該能震撼外國人。對比黑警，做錯到離譜都唔識道歉，形成好大對比! 當然，絕對尊重前線!

稅局可以道歉，果單野我都大力撐

但機場柒左不能道歉，因為性質同重要性相差太遠

如果一道歉，全世界會話示威者是為玩而玩，仲會激起外國旅客仇恨

機場一塞已經同宣戰差不多性質

你試諗下打打下仗，走去道歉，只會引起對方更想殺你

道歉係對準遊客，拉攏佢地話俾佢地知咩情況。

同意啊！！！

係 要政府屈服既方面 係成功既

晒個冧再迫爆個機場對抗個政府

唔好意思，手足互相檢討，只係想運動越做越好，希望你諒解

其實道歉唔難，最難係谷到 818 人數多

現在還在BLOCK遊客

推 唔好阻旅客呀

戇鳩 就係要佢日日都停
走去道歉做乜春

推, 唔阻都阻左, 咁先夠大氣, 正如稅局個單幫我地攞左好多分

道歉隊好似一路都有?

不過都贊成既

721 811

佢冇
所以咪搞到今日咁

推呀 雖然p牌
但認同

巴打韓文好叻, 我呢D半桶水只知MI AN HE就一定仆街

其實如果行動有唔合理既地方
有太多人有懷疑既時候
可能要諗下個行動方向會唔會錯左

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有人2日都走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
死線唔回應 搵一日人肉塞到癱

何謂癱瘓機場

贊成呀！
稅局就係超成功例子

做人無公關，死得啦
手足唔係垃圾，互相檢討，只係想運動越來越好，希望你諒解

其實道歉唔難，最難係谷到 818 多人出

首咩歉，果小小事，係都政府道啦，又攬上身

Push
612
721
811

咪撚on9啦

應該冇受傷但嚇到喊 喊咗半個鐘
心痛

on9

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

其實唔少外國遊客都明白香港情況
但係今日實在唔夠昨日多人
人唔夠既情況夾硬阻旅客走
咁會容易令唔少支持我地既人有啲反感
大家一齊諗下點補獲

咪就係坐係機場涼緊冷氣

靜靜咁諗下要點轉玩法喔

一定要

係同受影響旅客道歉
今日同尋日都飛唔到/返唔到嘅係同一batch旅客黎...

幫你推一推

做PR野
如果真係有道歉行動
我方係同旅客道歉

Push
Agger

坐低無問題，但唔好出手捉住旅客

手足沖動，大家明白的，互相檢討，只係想運動越來越好，希望你諒解

其實道歉唔難，最難係令 818 多人出

禮多人不怪呀！！ D媽媽級好中意見到小朋友們有禮貌

agree

係同旅客道歉做公關阿
唔洗真心架
你估617林鄭係真心同你道歉咩

我只係見到香港人怕事嘅劣根性

都可以

香港人勇於改進，點會係劣根性

不如停一日啦 比今日受影響嘅安全離開
再第三日走唔到佢地會發癲

推
712 811

你試下掉轉心情，你企起佢地果邊諗就知道唔可以道歉，

如果你真心想佢地下氣，你拎一大筆錢派比旅客啦，做唔到就唔好提了，無意思的

no
之前試過work

或者隔日去？

手足沖動，大家明白的，互相檢討，只係想運動越做越好，希望你諒解，如果有得罪，對唔住

其實道歉唔難，最難係公關宣傳，谷 818 遊行人數

啱
日日走唔到
本身撐都變唔撐
又要比cctvb入位播

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

停你老母咩 p牌

塞爆佢之後同佢哋講對唔住，今日都係飛唔到

各有各做
贊同既可以做
個人覺得做下公關無壞

各有各做
不割蓆 互補不足

快手解封唔好block 先啦

停又未必
但未必要連續

支持
我地唔係國際暴徒
唔可以變暴徒

正苦就係怕塞機場變國際話題，所以3毛5毛不停出黎就知呢個方向正確

外國人分乜嘢乜絲物絲

真 無謂變左拎啲旅客做人質

解釋下駛死咩

無錯

道歉唔係比藍絲睇 係比外國媒體睇

兄弟爬山 各自努力 大家目的相同就得了

又道乜撚野歉呀
咪撚膠化個運動啦

唔洗道歉，大家各有各做就得
我係一個本身琴晚坐飛機返香港
諗住一落機即刻留係機場幫手既手足
因工作關係無辦法之下先要離港
keep住睇香港既消息
每日都好想返黎
到琴晚，班機取消左
我完全無嬲過，反而我係喊左
因為我真係好無力，好痛心自己返唔到黎幫手
大家要撐住，香港人加油

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
兄弟爬山，各有各做

要俾國際睇到我哋好撚和平
會負責任對造成不便道歉
再將問題推翻去香港政府到

暫停主動塞呀，靠人多取勝
唔好急功近利，夠人就佔
無人就接機，好嗎

明白對旅客實際作用不大，但做人無公關，死得啦，而且黎緊要谷 818 人數，公關宣傳就變得好重要

prprprprprpr

On 9

唔好再block 先啦

道歉其實無用，反正你道完都賠唔到日時間比人

咁事實係簡接搞到人地上唔到機 嘥咗時間 唔道歉人地會對香港示威者無好感 長期會公關災難 支持道歉運動

好過唔做野

派乜鳩錢

幫到手就得 勁撚驚真係有人跟住講미안해就仆大街

係做野就唔好再阻住人，無得迫架

手足們 冇人話你地做錯呀
做個show咋

人少就做返和你飛
人多就停你飛，唔係我地阻攔佢，而係政府取消班機。

用途=俾傳媒影相

道你老母歉
成撚日玩埋啲左膠野

你啱，所以林鄭當初唔道歉

政府收晒皮係因為公關做得差
我地仲繼續到係因為有做公關
大家諗下點樣攞最多籌碼
又可以威脅到政府又有民意
兩者唔一定對立架

Push
我地要迫機管局自廢武功，盡量唔好自己做醜人攔人

就係無可能派到，所以道歉+派錢都唔需要做

道你老母歉

612 + 721 + 811 = 911
SHAME ON HK COPS & GOVT.

發表下意見姐
洗唔洗咁就屌

簡單一句 佢死都唔停飛 你人多一樣係阻住佢地checkin 其實咪一樣嘈交？ 點解要將主動權放俾政府

多謝支持去機場

John

公關野
做下無妨

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

完全同意

It is a show
PR野
道歉 解釋 但唔好停止癱瘓
歸咎AA

我要補獲

推，機場勇武，係可以令到機場停運作，但係唔會得人心
而家警狗咁乞人憎，就係做啲野仆街又影響普通市民，如果我地做啲野影響埋遊客，全世界唔會再有人支持

互相補位啫，你都想 818 多人，再次二百萬人，好唔好？

即係帶頭人鏈有臥底跟劇本做？

啲人覺得係暴徒嘅咪做多啲文宣解釋返點解要咁早 癱瘓意義係要機場停止作啊大佬 啲人可以嚟可以走咁叫乜癱瘓 同意唔好分化 你唔做咪落返下面做你文宣 要做嘅你都冇權阻止佢哋

心照啦

今日主動阻人飛 聽日真係要停
琴日AA主動停 以為遊客會反感 結果無
佢明知今日繼續 唔好似809-811 咁封左departure hall 真係好撚怪囉

我地香港人知道政府仆街
死十次都唔夠
但外國遊客唔知嘛

所以要識play this game

錢係無，但禮多人不怪，公關好亦無壞
818 人多就更佳

我地係對遊客道歉 唔係對政府 (我地唔係林鄭 阻到人咪道歉囉 )

推 用温柔示威

818

有冇都冇所謂
只是一場pr show

其實係累到好多遊客失預算同錢。

其實機場入面都有人舉牌"sorry for the inconvenience", 咁我哋道歉做大啲又有咩問題呢, 同埋我哋真係有阻到人

又係散水軍團

做做做~

道你老母臭化咩 冇做錯 道咩撚

又唔道歉又要停
即係PR又唔做抗爭又唔做
死P牌block得

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

我覺得道歉係必須 始終係阻到人
要俾人知道 我地都唔想咁做
係政府迫我地

仲想講多句
盡量唔好俾手足同遊客起爭執
會有反效果

大佬呀你睇一半唔睇一半
我話暫停「和你飛」炸

無做錯都可以道歉
兩者並無衝突

我地叫多啲人入去做公關喎，點解你會 get 到散水

所以應該要再比心機等佢地知道香港發生咩事
點解要咁樣做
而唔係道歉了事

我覺得道歉係呢個情況
係好不負責任既行
點解咁講呢？
因為道歉既前設係你認為你之前所做既野都係錯
而唔係証明自己講道理
你要講道理 就應該要說服其他人明白我地既論述
如果人地立場上唔同意既話 咁其實你道歉人地都可以唔接受

其實道歉都係做場show比遊客睇姐，又唔係向政府道歉，如果做完班遊客又支持返我地既，何樂而不為？總好過比人屌（不喜勿插

同意 唔好再阻旅客

旅客：你多一日 個洗費又多左（住+食+交通）
生意人：你多一日 又賺少幾多
探親入學白事紅事等等唔使講啦

我地輸出係為左要支持者
無謂難為啲外國人

可唔可以即時開始道歉行動，唔好再阻人啦

主動叫人捉人鏈 分分鍾係鬼

認同～
Sorry p牌 推唔到

唔屌唔識醒，有為同有不為，唔割席但打隻揪

我覺得派post card 係好提議！！

推推

公關野 做下無妨

P版正皮唔到
唯有出力推

我叫你聽日入去喎

幫推 今日做得唔好仲黎得切去變陣

頭先有係T1離境坐，有啲野想講

推

核彈也不割

be humble
PR嘢一定要做，特別係機場

所有嘢都係公關，只要對場運動有幫助，應該嘗試所有方法

我冇講過手足係垃圾 你唔好分化 我話你個post冇意義 道咩歉 要道你自己去 鬼到你

道個歉 解釋翻

Join 文宣道歉

係對遊客

A. 阻到你，唔好意思

B. 我無錯，唔會道歉

如果要谷 818，你覺得邊種好啲

Agree 如果晉留機場，國際支持係好重要
但團結更加重要

想問家陣出境通返未呀, just see apple daily live講緊arrival hall only

612 721 85 811

不需為癱瘓而阻塞，水到自然渠成，加強文宣，鼓勵和理非一齊機場涼冷氣

A.只要係改進，7 左又有咩可怕

國際支持至關重要

人數決定行動

Agger

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

係 如果你覺得係unnecessary嘅就唔好去
俾其他覺得係好主意嘅手足去
各有各做好冇?
唔同意見唔代表係鬼嘅

道下歉 向多啲抵港旅客解釋下發生咩事
都可行
要比世界見到我地係有禮貌嘅示威者

求下你地唔好再互屌14年既感覺返哂黎

啱，做好啲宣傳，有遊客嘈/過黎指罵就同佢地道咗歉先，之後努力用盡你畢生所學嘅英文/外語同佢地解釋我地點解要咁做/近日香港發生咩事，如果佢有興趣同佢地講埋五大訴求，唔該晒

我見live,有手足主動派水,抵讚

呢個 post 係手足開，佢想大家檢討，但你話垃圾

大家當然唔係想分化，只係想諗方法做得更好，谷 818

如果有得罪，對唔住

日文嘅話請用呢個
申し訳ございませんでした
Mor shi wa ke go za i ma sen de shi ta
「摩C嘩ke 個齋依媽聲 笛事ta」
或者可以寫
ご迷惑をおかけして、申し訳ございませんでした

利申：日文N5

Join

柒咗都唔會割
最重要識得檢討修正
齊齊補鑊

你地唔出

得我地邊夠人

yes,都停左人就要大力宣傳俾佢地

主動叫人捉人鏈 同出手
分分鍾係鬼

真心 唔好阻人登機 同黎香港
如果咁做 佢又可以大做文章
唔可以比班鬼咁阻礙
班鬼一定用盡方法令到 D人唔可以離開/ 入黎
咁就會變左係示威者問題

要令到個問題去返 機管局同政府
就真係要 離路 比人登機 同離開
證明 唔係示威者 唔比你地離開同入黎

係香港政府同機管局

道歉悲情牌一定要出!!
唔好再玩塞交通

但你地有冇諗過好多和理非入機場，係因為覺相對安全，係和理非集會，冇食催淚彈既打算
但你地無神神升級左行動，如果有人乘機再升級，掟埋野又請問有冇顧及其他人安全？
如果你地要升級，就唔好再用和你飛依個term,免得有人以為仲係和理非活動

up

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

因為有鬼

認同，要救返個印象

推
唔好阻人上機，失民心的

同意，變相挾持咗和理非做盾牌

唔需要停活動，道歉我就覺得要，始終今次係我地主動阻到人
下次唔該唔好再阻遊客
唔夠人就做文宣！
友好友善！唔好俾人覺得我地係唔理性既抗爭者！

認真
有d外國人連續兩日走唔到都幾撚慘
係咪唔好連續兩日？

成場運動最令人憤怒唔係黑警，

而係有時自己友啲諗法真係太愚蠢，道乜9歉啊

唔影響所有嘢=唔改變任何嘢

大家都冇錯，錯在極權政府，你要做都係同遊客講，係政府阻你，唔係我地想。

聽日文宣日

推呀
多啲人知
特別係識英文/外語嘅
唔太叻嘅都google translate下啲短句了下學下講

佢地鬼知咁多詳情咩

唔好互指喇，或者只係未諗得通透
依家大家一齊出力補救啦

麻煩請假去幫手做文宣

唔贊成變停你飛
但已經做咗 無需要互屌 一齊補救

又畀對家彈藥做文章。。。
say sorry 唔係下下work架。。。

大家可唔可以唔好塞離境大堂?
(我知道大家冇塞, 留左通道, 企係好遠既旁邊)
每次咁講, 大家都聽唔入耳
但咁樣真係會阻到好多旅客, 令到佢地好嬲
認真, 忠言逆耳, 大家希望聽下意見, 全部集中係Arrival hall

講得好

道撚咩 放返兩日俾人走好過啦
人又唔夠 呢兩日香港機場個朵臭撚晒咖啦
啲手尾有撚排執
一星期不停時一兩日夠玩殘佢啦

明白，但都有分主動同被動
即係目標係搞野，呃蝦條定強姦
觀感差好遠

唔夠完美 可以改善

有見地

認同 上面唔好連續

我覺得可以一至四文宣 星期五或六多人去塞機場 其實一星期一次至兩次 都夠玩死政府 建議可先塞中資航空公司先 始終大陸人唔會企我地個邊 可以直接搞到中資 同埋應該會對外國遊客少d影響

你道歉咪姐係否認同路人嘅路線
我地係要行動升級癱瘓機場
逼政府回應訴求
而唔係單純做宣傳活動

[/quote]

記得葉國謙話道歉好高招，所以時時都要做

做好公關無壞嘅，特別係我哋要谷 818

say完sorry再解釋就更好
你估我唔知係政府錯咩
但你唔道歉我驚人地一黎就開你波啦

搞

佢今日上唔到飛機
都係要聽日到機場等機位
因為飛機唔同巴士
唔係呢班上唔到等下一班咁簡單
因為第二日班機有第二班乘客要cater，除非本身有機位spare或者出臨時加班機
所以聽日同一班旅客都係焗住去機場等消息
情況就等於打風

同意 推

明白嘅，但手法好重要
假設目標係搞野，呃蝦條定強姦
觀感差好遠

機場 等於對國際既PR
唔可以衝動去破壞

除非好似你搵到公安搵到鬼
你代入旅客角度 你都唔會想stay係個紛亂地方俾人阻反屋企 國際既感覺就會由好轉差
咁簡單既PR都唔明請唔好去機場
玩返地區好了

呢次唔只係武 仲係打心理戰呀！

而家首要係谷更多人去機場
人夠多就可以邊癱瘓邊道歉

不斷叫人以暴制暴
你露底了

道歉我強項

agger, 入去前一晚明明好支持要喊喪咁嘅樣嘅形式
唔嗌香港加油唔嘉年華
雖然話各有各做
但支持度高嘅plan我認為應該盡量行左先
而阻呢招同靜默係有矛盾
阻係應該作為死線後嘅升級

希望聽日回歸警察還眼嘅控訴先
set 死線>升級

咪就係 矛頭應該指向政府
道乜嘢歉

出黑社會 你唔怕
出槍 你唔怕
出解放軍 你唔怕
乜撚都唔怕 但就怕阻到人
咁唔撚洗爭取啦 返屋企瞓覺算
講乜嘢五大訴求

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

如果做要早啲開始搞 我會出 做公關幫大家補飛

其實冇諗過阻到旅客會失去支持嘅咩？你人夠多坐哂喺度叫口號已經俾到好大壓力柒娥，因為係香港國際機場！

攪到旅客登唔到機，結果一定係俾人屌！其實邊啲人話去 departure hall 嘅，邊啲人就係鬼，我話嘅！

得既 但係真係放下俾人走
但係we ll be back

同意

正路應該比自己香港人屌到飛起

因為過往經驗所見
好多人因為少少delay
都屌到地勤仆街

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片

要行動

大家一齊去致歉同解釋

我明白
我唔認同要主動block但尊重手足決定
但唔需要連續block同埋要對受影響旅客禮貌
係咪

話比世界知我地要乜！

5大訴求 缺一不可

係啦我係鬼
路線唔同我都無嘢講
大家努力

Be humble，
同埋做人最緊要有公關

要製造不便，但唔阻登機。停飛唔係示威者嘅決定。

今次都唔知點解釋好，屋企人有淺藍，話琴日塞機場好和平可以接受
但今日唔夠人就格硬黎，好野蠻，叫人問返政府點解搞出Ｄ野

只係想呻兩句，今次的確做得唔夠完美，可以改善，不割蓆

個人覺得下次唔夠人就算喇，當係和平集會，將個目標降低一層
如果要格硬黎先做到效果，就要考慮其他方案

個原因同當日係稅局道歉一樣效果 最好撞到今日畀人阻住上唔到機嗰d 禮貌戰術

大大隻字 sorry 俾記者影

屌和平遊行一樣影響到日常生意
嚟緊818行完係咪又要道歉？

唔洗道歉 我琴日飛返澳洲 都預左有機會上唔到機

其實會理解始終會理解 唔理解嘅 道歉只會令人反感

行到尼一步仲左顧右顧 唔會成事

只要人多自然封死個機場已經夠

人唔夠亦唔洗阻人走 坐係度靜坐 唔需要向旅客解釋

大家都知發生緊咩事 旅客自己去問航空公司

比壓力比對家 唔係比壓力自己人

婆婆媽媽 好難成事 唔洗道歉住 滅自己個勢

香港重光 再向旅客道歉 🙇‍♀️

push
公關野點都要做

宣傳活動都好重要
做人冇公關 係一定會死
道歉同人講 唔好意思 阻到人 但唔代表認錯 我地最多策略錯誤 好多人話唔好既野就要改 唔改唔道歉同垃圾林鄭政府冇分別 漠視民意

做戲都要做 唔做點比藉口外國勢力入埸屌中共

一日唔回應 一日都係政府問題
係你唔識企硬 做咩都怯
阻阻人就縮
俾多五十年你都係咩都爭取唔到

好想幫你推
但p牌

ys
呢個咪係和你飛個原意

播片時間!

同意，各位加油

係

同意！！！！

呢件事上面，阻登機應該係由黑警清場引起！
自己人做令原本文宣工作受阻！

癱瘓同文宣兩者有衝突，只可以二選一！
一定有人唔同意，但係請以民主方式嚟決定！

推
我向來係 cd rom, p 牌仔。人微言輕。我無意小任何手足。我只係想大家一齊諗清楚要點做。

罷工，阻塞道路主要影響係香港人。明理嘅，大家都䀆量包容，甚至支持。但想離港嘅外國旅客呢？佢哋真真正正係 no stake in HK. 佢哋係好難會感同身受，覺得自己要為我哋香港人付出任何嘢。甚至難聽點講，你哋香港仆街更好。香港人如果失去外界支持，基本上就係孤軍。就算係有六百萬人支持都好，都係自我感覺良好。其實大家對準嘅政權唔單單係香港政府，仲有共產黨。雖然共產黨日日鬧9外國干涉內政，但在大部份外國支持下，佢哋都會有所顧忌。如果連外國都反對香港，在下愚昧，實在想不到香港會有出路。

所以希望各位手足一齊諗下唔好去太䀆，太心急。人哋自己決定取消航班是人哋嘅責任，如果手足阻止人上機就係大家嘅責任。再者，在下是政府，也會順著找臥底來幫忙阻止旅客離開。大家會分到誰是手足，誰是臥底嗎？大家千萬要慎重想想，權衡利害。

無論如何，和理非小弟還是會支持大家。

都要夠人先得不如日頭做宣傳夜晚人多先塞爆啦

武係必要時的絕技

停左就爭取到成果呀？

你唔係鬼
但各有各做 兄弟爬山

日日機場關閉 經濟大進步

公關多無壞
禮多人不怪

我地要力谷 818 呀

推
721
811

認同道歉大會 幫你推

唔連續我同意嘅 一個星期一次用人數塞爆都夠
係和理非嘅可行方案
不過真係要體諒手足
我地用盡一切方法去抗爭
一句鬼 可以打沉好多人

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

我錯了
只係打漏左「暫停和你飛」
結果比人狂屌

幫手解釋

係一定會撞到
仲係尋日上/返唔到 然後今日又上/返唔到
所以肯定佢地會燥到仆街
考大家eq

推
不分化! 不割席! 五大訴求!

又話各有各做
有人想block登機
而家又唔比人做

我認同道歉公關show。
當政府死都唔讓步，如果一大班示威者向旅客道歉，向外界同外國傳媒睇係好好多，畀人嘅觀感係我地唔想阻住旅客，只係政府咩都唔理。

推啊

收聲啦p牌仔

但今日真係有鬼

我唔係阻止你地道歉
只係我覺得做得不合作運動就預左會影響人地
現階段我會覺得「解釋情況」會比「道歉」更加有效
仲有應該槍頭集中對準政權，指責係政府無理停飛引起其他人不便

同埋我之前有講
道歉既前設係你承認你之前做既野有錯先會道歉
咁樣我覺得未必可以獲取更多民意
支持既人會體諒我地做既野
唔支持既人，就算你道歉佢地都係唔接受

咁請問
道歉既用意係咩？

日日都停飛，正中政府下懷

唔洗講普通話道歉

再推

真心推！好多人真係為咗返屋企就係咁簡單，取消航班同阻人走真係兩回事，一舖就清哂袋。

呢下真係考EQ, 但如果道歉令到佢又上唔到咁點算

道歉+澄清可能係黑警問題

推
要道歉

公關呀公關呀

咁你就錯，今次政府急過你

做得過
但人少真係唔好主動block

推
不分化 不割席

和你飛 篤港共死穴
721 811 追究屠殺事件
五大訴求 缺一不可

Dllm 塞兩日放一日 咁樣旅客又開心 政府又嬲 why not both man

注意國際支持至關重要
818

依個人相當有嫌疑

身邊都係得我一個有出
好羨慕你地一大班人出黎

道歉先高招

能屈能伸

貓哭老鼠，做爛仔又要攞貞節牌坊

文宣係對外啊，毎玩法咪同上次政府合署對歉一樣

道歉無撚用 俾一日放佢地走 之後再塞

我地要力谷 818
人心所向先可以爭取到成果

咁咪即係有劇本lor
有劇本係唔係有演員你諗下啦

重點真係唔好互屌!
內鬨好ON9 依家就係要大家團結
唔好係最後階段先輸比自己!

記住我地係為左五大訴求 721 811
絕不分化 不割蓆 可唔可以加埋不互屌啊!
各自有自己出發點! 除左嚴重到影響大圍既事!
有到現場既自行決定啦! 冇出去既麻煩比意見態度好D

不同既意見 大家討論就算啦!!唔好互屌!!!
不分化 不割蓆 不互屌

P牌仔講野無人理 但希望睇一睇

塑造示威者文明既形象

冇話之後唔再block
但你都俾兩日飛/返唔到嘅走咗先啦
禁錮咩依加
咁咪順手道個歉同解釋返囉

我只係打留左「暫停和你飛」
其餘繼續
結果比大家狂屌

係 我意思係道歉個畫面上到電視比全世界人睇到
緊要過搵番琴日比你阻到果班旅客同埋佢地點諗

Anyway 總之要人入機場 做咩都唔重要 有國際關注就得
811全日BBC咩都冇報(可能因為禮拜日) 第二日機場就係咁直播＋不斷loop 番太古段片
利申 英國撚

你有牌喎

推
暫緩一兩日比d遊客走
順便準備d道歉文宣派街

漏

同意 搞個道歉重新步署先

一句講哂 聽日有手足想block
會唔會起條人鏈唔比佢做
定一樣不割𥱊照撐

前線請諗清楚阻旅客走真係癱到機場咩？
客運只會令班客覺得你班友阻住晒返歸
完全影響我地抗爭者係國際上形象

真正要癱到係貨運
香港轉運先最有經濟效益
你阻班遊客冇咩用次餘仲要搞臭我地個朵

我講多次 ： 機場係我地對外做PR地方
唔好破壞

國際支持至為重要

818

多謝
大家一齊努力

小心現場請提高 警覺
請不要在連登互屌,如有問題請親身到機場 勸喻

點解要和理非食左佢道歉

其實就即係解釋返件事
道歉=鞠躬=俾傳媒影相/片
佢接唔接受關我9事咩

一定唔比佢做

Everyday 都有鬼
鬼就緊係防不勝防
無理由因為鬼而抹殺其他示威者
佢地都係用佢地覺得可行嘅方法行動
當然得到嘅結果唔係100%成功
不割蓆不篤灰不分化
因為有鬼就自破我地大原則
唔會本末倒置咩

假設係有劇本既話
咁道歉就更加唔係示威既一方做
而係寫劇本果個

咁你覺得份劇本係邊個寫？

我再重申我認為
「解釋」比「道歉」會更有效同有用

道個歉姐 你覺得唔需要道歉咪我道
咁先係各有各做

香港大家有份

無問題

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

講緊外國遊客同媒體喎

邊個同你通過修改香港關係法，唔通連登出個post就得？

推
我公司老細尋日都因為咁飛唔到但佢都仲接受，為左飛到今早6點已經出發去機場但夜晚6點幾既機因為佢信左有不合作運動。
如果今晚佢係比人擋而上唔到機佢應該嬲死，但如果係班機取消而上唔到機佢都gur d

加強文宣

我推你

各有各做？

負評我嗰個明唔明咩係公關野
公關野 係我做左啦 但你受唔受又係另一回事

咁道歉就道歉啦 咩和你飛搞
btw 雖然覺得柒左少少 但唔覺得要道歉

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

手足會唔會聽意見先
現場人叫佢唔好block都照block?
唔割蓆 但唔會撐 咪又諗方法補獲囉可以點

適可而止

Good idea

pushhhhh

我係垃圾p牌所以推唔到

其實係解釋加道歉

「我地做咩都係冇錯」哈哈笑撚死，連登仔同曾偉雄講同一句嘢

邊個先係鬼呀

個個都要去睇呀

就係政府係唔係都停飛然後想將所有野推晒落我地身上

咁所以我地咪要第一身咁直接同現場既旅客講清楚

我地要話俾在場每一個旅客聽

「我地唔係想阻大家既旅程

我地係為左向政府施壓先會黎呢度

但我地 冇 意 亦 冇 能 力 阻礙任何既航班升降

係政府決定要停飛 帶一個錯覺俾你地 覺得係我地搞事

但我地都對此非常抱歉 但希望各位體諒

如果你既航班冇取消 但你搵唔到路點行去出境

歡迎搵我地 我地每一位都好樂意幫助你地

如果你既航班係不幸地取消左既 請你聯絡所屬既航空公司查詢最新既安排

若果你需要食物等等既資源 或者想了解清楚究竟香港發生咩事 都歡迎隨時搵我地 我地非常願意協助同解答」

仆街政府推個炸彈俾我地
我地推到幾多就推返俾佢 炸撚死班仆街
推唔返既 我地拆到就盡力拆
呢個係好好既機會去同旅客溝通
令佢地知道錯既唔係我地 係個政府!!!!!

係
文宣先係最有用既一樣野
特別係呢段時間......
如果覺得影響到其他人唔好意思
就需要投放更多心機去比不知情又受影響既人知道發生咩事
我地一直以黎受到咩野壓迫
呢D先係公關

我唔係互屌
都唔係阻人道歉
只係提出其他意見
唔同角度咁大家諗下
希望咁多位巴絲見諒
(但我唔會就我講既野道歉)

可能係禿鷹上連登呢

先禮後兵

打中共唔靠外國人

Push!

樓主係現場唔同現場人士講？？
邊個係鬼？

有冇人幫手搵攬炒巴

將責任推翻比政府 仲可以做埋公關show

一路道歉一路block

政府就係想你地咁樣捉鬼
開始有返個標準岀嚟
咩做得咩唔做得
一超過條線就捉鬼

exact7ly !!!!!

要打好呢場仗

可唔可以出個聲明比民間記者會
邀請多啲外媒向外國介紹番個情況
重申番訴求 如果唔係就持續和你飛

你太一廂情願
你覺得你講咗，就一定達到你嘅目的
問題係已經開始有旅客想衝破封鎖而有人同佢有肢體接觸呀
係我哋嘅人主動block咗條路呀
人哋燥緊你仲要人哋聽你解釋

sorry 好似按錯制

禮多人不怪

好阿 高人指點 道歉大會

無錯啦就係呢個意思
點解我唔主張「道歉」

就係因為你道歉
即係將所有責任放哂係自己身
但明明宜家係政府想推哂佢既責任比示威者
(如: 無理停飛 etc)

總之機場要人 做咩都唔割

支持 做下PR永遠冇死

道乜撚，d遊客不知幾體諒

依種叫訂立民主初型

sorry sir, WE have no choice

推 G持

明唔明咩叫公關show

手殘禁左負皮 sorry

但今日事實我地真係衰咗

再互屌都冇意義
不如諗下有咩方法改善

唔撚好捉鬼 一定會搞散場運動
但唔係呢個post嘅重點
有機會再講!!

各有各

佢要上機咪俾佢上 人地班機係飛到既話點解唔俾佢走
飛到都冇得飛梗係燥

我講既係
飛到既 俾佢飛 開埋路帶埋佢去immi
飛唔到既 我地要捉緊呢個機會同佢講
我地好抱歉 但請見諒 停飛係政府搞出黎 唔係我地

咁樣呀......

推 理智嘅

俾三日大家走，
星期六先再黎

其實我下星期飛台灣
咁你問我擔唔擔心 其實我都驚
我已經有心理準備飛唔成
呢d時間去旅行都無心機玩得開心

焦土攬炒大法好

尋日既情況我好理解
感覺係機管局亂cut哂d班次
今日我跟得無咁貼 仲追緊post
總之
香港人加油

good!

公關野做下無妨

求下各位唔好再亂捉鬼同分化
唔可以因為內鬥而輸

做咩野都好
總係會有人支持 有人反對
我唔會認同你話衰左
但你覺得有野做得唔好就要提出同反省
咁樣我地整個既運動先可以推向成功

好可惜 傳媒只會拎嗰啲屌哂鬼嘅旅客大做文章
但有人運歉又會大做文章

冇話咩失唔失民意，只係做場公關show

唔係外國民意，而係變成政府一個藉口，
今日帶你阻旅客，聽日帶你鬧旅客，後日帶你衝禁區，溫水煮蛙反轉版！

點解唔用一好睇得黎風險較低又有近似效果既方法？
方法唔係冇架？阻係唔係唔得？唔係，但唔應該呢個時候做。

可以用10蚊買90個蘋果既時候，點解要用20蚊買100個蘋果？

道歉又好咩都好
總之出黎

支持做公關

至少做到唔撐都唔割
如果整條人鏈/屌想block嘅手足
成場運動就玩完

葉國謙話道歉係高招

各有各做

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

咁係我地塞機場先會令政府有藉口停飛架嘛
我地一定一向人道左歉先
然後先再講我地冇阻止任何航班升降 但政府有心停飛
將個責任推返俾政府 你明唔明

道歉不應成為風土病=香港警隊現況

道歉？
政府同傷左嘅義士道歉未
一堆被捕義士失聯 生死未卜

而家好清楚 係機管局自己停飛
係咪應該有機管局去道呀

堅固返我地係受害者、被迫反抗

識唔撚識咩叫公關

真正既八國語言屌到仆街 我笑咗

宣傳返我地係受害者、被迫反抗

對淺黃/藍絲咁講就啱
拎最大民意支持

記住一樣野 而家嘅對象係遊客

好明顯你係鬼！

好的沒有問題

推道歉行動，我們是禮貌講理的示威者，責任雖在冷血政權，但既然對人有影響，道個歉也是應該的

Pish

咪公開道歉,道歉又無成本

"起機場和平示威
俾到機會大陸公安同警察起機場扮示威者倒亂
令到各位遊客有所阻滯,我地致上萬分抱歉"

記住,道歉瀨完人地唔代表自己之後唔可以做

推
自問無咁上下EQ既人真係唔好去
見到有手足忍唔到想開片唔該拉走佢先

大家都知係
但對家應做唔做 我方做=我方勝

我就係要呢啲.jpg

佔機場繼續
但道歉都要做
好多外國人好支持我地
但又被阻 至少我地道歉
可以比佢地知我地都係被迫

唔好再捉鬼呀呀呀

冇錯!!
我地要令旅客覺得我地對於佢地返唔到屋企都好唔開心

然後將矛頭指向政府 !!!!
令旅客認清係政府搞到咁樣

聽日開始邊個主動阻人就係鬼啦屌 明顯有狗帶風向想搞事令到旅客覺得係我地問題 想啲機cancel既好似尋日咁用人數就得 起唔起飛唔係我地決定 如果黎緊幾日繼續有人搞旅客既好快黑警暴力清場外國都唔會有意見

推。認同
其實今日見到人飛唔到緊張到喊 個下個心都好唔舒服

你真係無改錯名

道歉

聽日入去幫手say sorry

要成功溝通，你要先響情感上令聽者願意聽，然後先有可能以理服人。

道歉唔係話邊個對邊個錯，而係先用情感打開溝通橋樑。
先道歉令受阻旅客放下敵意，然後再令佢聽我地解釋。

我唔想指責唔想分化
但我都係個句，如果你地要升級，早通知，起碼我帶定裝備入黎
仲有你升級咪升級，做左咪認，唔好學政府警狗一樣咁做完唔認，搵藉口黎偷換概念

你又知後日帶衝禁區
市民唔係羊群喎

我唔係講緊道歉，而係講緊
冇啦啦今日會有人帶起阻閘口，咁多日都冇，
冇啦啦一早取消，

兩樣野加埋，有可能係黑警寫好劇本，再搵人帶領講對白，希望大家唔好中計，做返一直以檢和你飛做開既野就得，尋日已經証明左，只要人多，都可以有效果！唔好將尋日贏既，今日輸咁一半

我地只係受害者、被迫反抗

咁你同林鄭有乜嘢分別？又係一個唔撚道歉嘅人

淆底呀嘛
另請勿再濫用鬼呢個字眼
我就冇所謂
但好多手足覺得好大冒犯㗎

問題係有人用身體攔住班外國客呀

大家聽住
道歉唔等於我地認錯
呢個舉動係要令旅客覺得
我地對於佢地返唔到屋企都好唔開心

然後將矛頭指向政府 !!!!
令旅客認清係政府搞到咁樣

阻兩日
停一日
讓旅客了解後再走
會唔會好d?

無情情攪 Departure Hall, 只會令輿論自轉向，跟住黑警就食住個勢做嘢！

Already told you guys not to block departure hall....

係道歉都贏左先啦

如果唔係羊群，咁你點解釋今日冇啦啦會做d之前甚至尋日，和你飛都冇出現過既事？

612 721 811

唔好阻塞人地登機同離境
點解尋日做到今日做唔到

你開咁多條戰線根本一般普羅大眾同埋記者都消化唔切，分薄自己資源，依家出邊都將721擺埋咗一邊

市民識進化

點解要補鑊啊屌你老母

各有各做
不割蓆不分化 互補不足

強調返我地只係受害者、被迫反抗

一日block 一日say sorry

其實如果真係上唔到機又冇得claim返機票錢，就算事後有人道歉條氣都唔會順...
所以道歉其實冇咩用，係令人對我地既觀感冇咁差

聽日1點？

我都同意

我就唔贊成道歉 因為好有交戲feel 而家個局面已經好嚴峻 做呢樣不如休息多陣
當然 會做既巴絲我都唔會反對 始終都係一件好事

因為要做公關show

good

55

其實做返場公關show 有咩問題
一來啲外國旅客條氣順啲
二來我地又可以搞翻好自己形象

贊成道歉，咪當公關手法囉
幫推

巴打好野

投訴之都 屌人世界第一
但就忍到政府 警 黑 大陸佬企圖謀殺市民

我睇題以為係和理非同勇武道歉

我明白
所以我咪想大家諗清楚
係現場既所有人諗清楚
包括攔住人唔俾人走既手足 都諗清楚
班機飛到 咁做咩要攔住人
冇cancel flight既俾佢走囉
人地返屋企咋嘛做咩夾硬要人地留係度

因為cancel flight而滯留既先係我地搞公關既目標人物

講明係和理非
多人就會塞爆機場
少人就做文宣喇

各有各做啦
你估block同道歉嘅會係同一班人咩

解散軍好似仲未知尋日自己做錯乜

先唔屌阻人上機既隊友

喂 你班友仔 將所有罪名賴哂落公安到啦

唔理係我地自己人做定係鬼

有公安搵到 你唔好好利用?

而家面子唔值錢架
增加到勝算先係最重要

認同可以繼續塞，但冇必要主動confront阻人check in，做多左，旅客check唔check到in佢地既事，我地做既係盡力癱瘓機場就夠

但公安依家已經走左

政府咁鍾意做戲 我地就做一場比佢更好既戲

今日人鏈最左面

藍衫 黑色圓眼鏡女 好可疑

帶頭塞通道

粗魯

d外國人黑L曬面

大家小心

醒啲啦 話有公安滲入 阻人上機果啲好大可能係公安 示威者阻止唔到

請各位好好善用公安

我覺得塞人行動可以留返星期六日真係靠人海嚟做
唔夠人強行塞其作用不大 d航空公司飛機就繼續飛
淨係搞到班旅客 但係對影響政府經濟不大
最多叫做令香港機場形象受損

請各位停止互罵

善用公安呢單野

不在其位 不謀其政
噤幫得手 不如做埋律政司個份 釋放所有義士

我屌左成個月喇, 721之後, 基本上次次都係無厘頭屎忽痕搞場大龍鳳出黎, 結果出黎個目的唔見左
721? wfc, 和你飛? 食得o架?
第二日個版面就係警民衝突, 今次聽日會係群眾衝突, 本身尋日好地地
今日唔夠人一樣和你飛到, 和你飛本身係好活動, 係文宣活動黎, 人唔多一樣做到, 癱瘓機場係政府搞出黎, 唔係和你飛本身嘅目的, 依家好似變左癱瘓機場先係目的咁
依家係互聯網年代, 唔只黑警做柒事會秒傳, 我地做柒事都係秒傳, 麻煩各位做嘢之前, 停一停, 諗一諗做完會有咩後果, 唔好行動而無思考

道乜撚嘢歉呀

你話自己係喺現場，但我現場亦知名好多離境嘅人都明白同理解發生咩事

要道歉嘅叫淋奠道，唔係我哋

記住一樣嘢
係機管局叫停

你中意點講就點講啦
＂阿sorry阿尋日有公安混入黎搞事block路阿 我地原意無打算阻你地上機㗎 不過都唔好意思阿阻到你＂

岩 推

認同請推我上去!!!!!認同請推我上去!!!!!認同請推我上去!!!!!認同請推我上去!!!!!認同請推我上去!!!!!

明天真係要同旅客道歉！
我哋係和理非
唔係停你飛
係要停機場都等六 日人多先
人多就自然塞停機場
今日係阻擋旅客唔俾人上機
今日好似中咗柒婆計

公關

公關!!

好同意
人哋要走而走唔到，原則上真係剝奪人哋自由、實際上亦只會顯得我哋自私兼令機管局拎正牌趕手足走。我哋要維持落去只需要jam到水洩不通，唔使出手。請各位幫幫手

真心想問
如果剩係去arrivals hall，809咪坐咗三日囉
唔係因為811太過份先升級上埋7樓佔領咩？
即係依家繼續坐返5樓？

聽日準備用身擋人入禁區

超型

自己代入諗下
人在外地可能黎幾日旅行，會唔會係知道哂你612 721 811仲有無數咁多日發生過咩事？
唔好講咩現場做文宣
而家返唔到屋企，仲有心機睇你地d標語、海報？
態度根本決定一切
你好聲好氣、helpful，起碼會令佢地覺得冇咁驚
唔好唔記得我地當初就係靠呢d微細位感化咗唔少中立撚
你凶佢阻佢，可能只係一句，佢已經會反感

但係公道講句點解某d現場手足咁躁同埋要set road block？
咪就係因為唔夠人今日早少少完全唔夠尋日咁多人
係有野要賽後檢討，但我相信個班手足唔係鬼
然後代替埋冇入黎嘅人呀！！！
入黎啦，入黎啦香港人

以正視聽！我做旅行社，依個情怳係無可能收No show fee，亦唔會收change fee，甚至可以free cancel。其實最大損失係航空公司，因為可能被迫要成架吉機都要飛，依啲係硬蝕，無得唔飛，因為無客都要去接客，長途機更甚。
客人最多被迫坐下班機走，係唔會有收費的，損失有限，但依個情怳航空公司係無責任提供食宿，因為上唔到機責任不在航空公司，道理同打風一樣。
我想講，飛機飛唔到，傷得最直接係航空公司，之後係貨運，乘客最多係不便，其實唔會好傷。

少少唔係問題，有旅客問到大家都好樂意say sorry，而且一張相上raddit 威力都好大

但樓主個咩道歉大會就咪搞啦

無話錯
但做下公關 順手俾走/返唔到嗰班走一走先
weekend多人你唔想上都唔得啦

可以道歉，但一定要強調示威者已經走投無路。
另外，可以講多啲關於：
佔領機場係希望旅客知道香港警察好危險，平民被捕等等。
未來智能燈柱嘅監視、美國駐港領事資料外洩。

推全城道歉，係全城道歉塞爆佢，拿，我冇阻你上機落機，係人太多咋，我黎向你道歉架，成個畫面唔同晒喇
Be water 其中一個解釋都可以係大家醒水啲既

咪即係稅局咁咋嘛
俾傳媒影幾張相唔好咩
而且我立場你都應該俾連續幾日走唔到嘅人走咗先好再搞

我唔會阻止大家道歉
不過我就唔會做
除非大家本來個目標本來就唔係「癱瘓機場」
噤我就會向旅客道歉

咁要達到同樣目的都唔一定要用今日嘅手段嘅 塞爆啲位令到機管局自動放棄都得呀
如果目標已達，就更加要做得好睇啲，等人哋知係機管局怕麻煩，唔係我哋錯

大家記唔記得登報果次係全世界有幾大迴響。呢D正正係公關嘅威力。依家聯合國，美國等等都開始向政府施壓，可見外國勢力可以係我地盟友來㗎！

遊客來香港唔係奉旨要支持我地，人地都有嘢做，有屋企要返。與其對佢地咁唔友善，甚至鬧佢哋，點解唔同佢地講聲sorry for ur inconvenience爭取支持？好似不合作果陣係各區道歉咁，事後唔係都更多人支持咩？我地唔係代政府同佢地道歉，而係為我地嘅抗爭影響到佢地而致歉。

個人認為道歉行動一定要搞，甚至要諗諗係唔係應該阻兩日，放一日比滯留旅客走。

可以解釋吓 又或者一齊派下糖
講唔出sorry咪我地講囉 有咩所謂

要軟硬兼施

仲有真係唔好塞登機個counter
佢唔開佢地事

送啲心意卡比佢哋帶返家鄉，解釋點解屋企人遲咗返嚟都好

又道歉

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

兩日真係夠晒數，諗過樣新嘢玩，否則俾警察捉到路

認同要俾一兩日人走同返啦

唔一定用講
你睇個post 都唔一定用講

第二日係俾警察熟悉晒環境，開始對現存人士理虧

好主意

5 毛超級多

記低所有5毛
光復連登

現實中5毛不會出現，只能在網上分化

點會又？
禮多人不怪
每次抗爭者道完歉都有相當好嘅迴響喎

光復連登

Hong Kong is not safe係因為黑警。唔好搞到外國人覺得係因為我地

將心比己啦
你比人阻住返屋企你都嬲啦
啲野仲要無得claim返，就算有都賠唔足
無啦啦企係到阻住人，人地轉身離開就係到揮手講byebye,都唔知係想攞景定贈慶
你自己無打算去旅行，無家人係外國，唔需要趕返學，唔需要出差，你實話無問題㗎
你日日係到坐，坐到9月頭就準時返學，根本無諗過上面果班人既感受

其實係嬲就會嬲，你講幾多次對唔住派幾多食物券都無用，唔會令人忘記你阻住人令人上唔到機/無機返屋企既事實

我覺得就算唔道歉都唔應該再主動去block任何野
根本係損人不利己

乜都無做都係暴徒...
你不如當係綁匪啦，依家綁架你地做籌碼

咁講都唔聽再去塞counter唔俾人入嘅，就好大機會係鬼，促佢出黎，冇合理解釋講嘢特登講埋一二邊，唔肯回答問題同想走佬嘅話就唔駛留情搜身照相post出黎

無錯，阻住旅客，旅客上唔到機係旅客責任，冇得賠，受害者只有旅客本身

政府冇啦啦取消航班，冇得飛係航空公司責任，損失係航空公司，受害者係航空公司加旅客

旅客平民一個，有咩能力幫我地？
航空公司咁大間機構，有壓力畀到政府，咁對我地先有利

過到自己就得
反正香港人好鍾意將所有責任攬上身

各自爬山
不分化 不割蓆

宜家唔洗屌任何人
最重要諗諗點樣改善機場運動

你阻到香港人都仲可以同佢講我幫緊你都有份既香港爭取緊權利
但擺明車馬主動要唔關事既外國人承受呢個結果俾人感覺一定唔好

唔可以唔俾旅客走㗎
人哋一定會鬧翻你示威者

收皮啦你
有冇諗過點解警方咁團結，一嚟人工啦，二來係佢哋洗腦洗到大家理念一致，無論做咗乜行為都堅信自己係正義正確。

反觀我哋？做乜都自打嘴巴，我哋要相信我哋每一個行動嘅正確性，唔好做完又認錯(以我中文水平，道歉係做錯事之後嘅行為)，當然你背後可以有一百萬種解釋，就係我為影響到人嘅行為道歉，非行動本身，但事實係外界睇落好似好有用，但內部大把人覺得冇必要道歉。

得到沉默一群支持，但打擊會岀嚟實際行動嘅自己友士氣，真係值？當然以上只係我個人觀點，歡迎交流，咪一句屈鬼就完

好提議，道歉大會

支持道歉

唔好主動block遊客已經好好多

唔係責任問題
係公關問題 禮多人不怪嘅問題
各自努力啦!!

轉移視線啊
塞地鐵個陣你又識講阻到人既係林鄭
好啦塞機場又話係自己人阻到旅客
唔識同旅客講係政府迫我地咁做？
要怪就怪香港政府(獨裁者)
唔係怪d反抗既人

中計！！唔小心阻到人！！民意無左！

係咪又唔記得呢段？

你地無做錯,唔應該道歉

其實各有各做咪得，有人要阻你阻唔到，有人要道歉都唔應該阻

明明兄弟爬山，各自努力

和理非明明同勇武互補，咁點解和你飛同阻你飛唔可以互補？

推你上去

[緊急分析]法！不！責！眾！

做人冇公關，食屎啦

埋去傾過，我淨係收到兄弟爬山，各有各做呢個回應

呢排我地手足好耐冇做過公關形象野

要比和理非做下野

推，係政府要道歉

可能係塞鐵個班

道咩啊！叫佢地繞道深圳啦！

停止互屌
做應該做既事

你搞道歉不如搞左而家個班主動攔旅客既天才先

依家仲攔緊咩

忠言逆耳 各位戰友希望大家聽下意見
琴晚已經不停出POST叫大家唔好塞離境大堂
我知大家唔係塞住, 只係企係旁邊舉大標語, 旅客出入仍然非常自由,
但咁做都好易幫港共加子彈, 畀政府做你一鑊
當然你又可以話, 你呼吸都畀佢屈, 但你係離境大堂附近聚集, 佢要入你都易好多
但永遠, 每次D人都唔L聽, 即使宜家都係有人好硬頸
爬山就大L晒, 咩意見都唔聽

講多次, 入機場, 可做
但要去ARRIVAL HALL!!
離境大堂盡量唔好接近!!
邊個帶頭塞離境大堂, 邊個就有機會係鬼, 馬上檢查佢

話唔洗嗰啲參考返上次稅局

埋去傾過，淨係收到兄弟爬山，各有各做呢個回應

岩，我都想講
我最憎唔係政府做錯嘢
係做錯嘢都唔撚認錯道歉
仲係到死狗咁死雞撐飯蓋

我地都唔想變到政府咁架，係咪？
絕對要道歉

傾過 班人根本就唔會聽你講

推

今日個觀感真係好差

聽日真係要露出胸部先得

exactly
又想其他國家幫你但又要搞到其他國家旅客,真係當人哋condom呀?

係

埋去傾過，淨係收到兄弟爬山，各有各做呢個回應

唔關個形式事
而係我嘅概念係機場癱瘓係機管局做成
地鐵塞係因為我地卡車門造成 所以後者對歉我ok

機場可唔可以做到放映會

派糖

叫一人拎5000出黎賠比旅客

我驚100個有99個聽日唔出呀

唔可以停止塞滿機場 佢一日唔回應 一日都塞爆 一齊攬炒吧

其實如果咁 不如黎個順水推舟
話啲狗帶起阻止遊客上機 將問題比返政府
其實現場咁嘅情況 你話邊個發起都係口同鼻拗

為不便致歉 順手解釋吓發生咩事
冇話大家有錯 只係公關show
我認為百利而冇一害

反而我認為有好多手足好中意將所有嘢認上身
有啲野自己人明就得
例如可以賴落公安block人、有鬼帶頭升級
偏偏有手足衝出黎鬧 話咩做得出怕咩認

大佬阿 依加對家連俾警察用布袋彈射盲都可以屈返轉頭
點解仲要咁著重原則、有做過就認？
咁樣我地永遠打唔入低學歷深藍戰場

記我我地要"和理飛" 唔係"阻你飛"

傾都唔肯傾

本身停飛唔係政治籌碼嚟咩？
依家揸住「核彈」（琴日連登個個都話癱瘓機場係皇牌）
然後嚟自我奄割？

和理非 聽我講
我個人雖然唔同意今日做法
但係我地要做既唔係屌佢地
而係要繼續支持 用身體行入去話比手足知

我地夠人 一樣可以做到同樣效果
唔好得個講字 用行動去支持呢個運動
不分化 不割席

呢個有得諗，要配埋外語字幕

咪係，叫佢地因為無得飛所以支持極權囉！唔係阿豬阿狗嘅面色我地都要你。叫佢地幫手施壓佢地都係叫我地自己搞掂咋！而家咪我地自己搞囉，又唔撚滿意多多野講

真係要補鑊

agree
唔好再人肉block 喇
睇餸食飯啦手足

前一哥上身？
咪搞到警隊依加地底泥咁

咁你明啦
講都費是，等睇旅客屌你，嬲到連文宣都唔會睇

依加咪互補緊
幫返阻你飛道歉呀嘛

15 分鐘前有天才號召人鍊阻客

我唔識判斷

現場唔接受

聽日入去道歉補飛啦

想死

聽下小弟從外國人角度切入睇呢件事
「破解機場民意論」

根本冇人理

唔塞
但要係附近道下歉 解釋下 派下小禮物

你唔洗刻意拗嘅
亦唔洗說服到所有人認同

我只係認為
如果按呢個邏輯
我地都要就有民居食左蛋而道歉
我地唔去就無事
人多禮不怪 公關問題

你覺得要做咪做
我唔信有人係現場屌人道歉囉

#推

有道理
推

我地要反思反省
做得唔好就要改
兄弟繼續努力

錯嘅一定係政權，但都可以做
一黎搞到遊客係事實，二黎道歉最終目標唔係認錯，而係公關同借機宣傳

同意
今日阻電梯阻departures好似過左小小
建議凈係星期六日嘆冷氣
最緊要有禮貌！！！
我地唔係暴徒

唔需要
只需要繼續和你飛同鞠躬道歉

頭先隔離po好似有人話今日有播片 尋日有去但可能太多人睇唔到

推，我地應該爭取國際支持

未嘗不可

都要現場塞緊班人聽先得
佢地依家連傾都唔肯傾

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

唔係需唔需要道歉既問題

而家係要做公關呀！！要上世界新聞呀！

呢度好多手足都熱血去阻人上機
其實唔阻等機管局自己宣布取消航班升降點都會好D

大家記唔記得之前有個媽媽帶bb上機 怕bb 喊會嘈到人 所以整左字條同糖派比全機人呀 唔理個班機既人係咪真係有開心啲啦 不過報導出到黎大家都好受落 其實我整緊字條啦 諗住聽晚派 希望到時大家見到我一丁友會幫我一齊派啦

係就好心佢地返去塞鐵算，我一路都支持佢地任何塞鐵運動，塞鐵只係激嬲港豬藍屍同淺黃。

我唔想激嬲有權派Sir this way 或者有中英聯合聲明權既果班人

佢地情緒高漲緊
希望佢地肯事後檢討
我地要認清我地既目標:
"光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可"
機場只係手段

和你飛都不能暫停，佢係依家最有效及最安全的方法

你唔做一日個核彈會唔會消失咗？
同埋停飛原意係太多人所以停飛 唔係block哂d通道呀嘛

而家周圍都好多電腦播
個問題係要有個超大投影mon 先會draw到大部分旅客attention，講真好多旅客而家係感覺好嘈想快啲走

班友唔肯聽人講
又玩一言堂
心灰意冷

絕對支持，搞個道歉大會 警察好難搞事

可唔可以俾呢batch旅客走咗先
同做道歉大會拎下分先

見機場阻人上機，不停捉鬼，綁人。

我係茶記，全人類屌緊，昨天仲形勢太好！

快完了！

係，灰到喊

聽日見啦

用車塞住，on 9

道理係咁講
只係隔太耐團火就易熄，
核彈唔用我都驚有過期一日

置頂

推呀，要做PR啦，文宣組做野

梗係要補飛啦!

push 721

明天更少人，是否同遊客打交，大家冷靜，人地要返家！

派糖根本火上加油

啲旅客本身都火 比佢仲唔一野扔落地爆發

最好搵之前好中意跪果班 聽日全日萬人跪

旅客應該會動容唔敢屌

On9 要完全相反

其實今日都已經擦槍走火

非常同意

如果旅客強入，你們點，打死佢？

又話核彈都唔割
分化指責既我屌曬你地老母啊

總之聽日一齊去機場道歉話阻到旅客對唔住
話呢個我地最後一招請體諒

我係旅客，打柒佢地

我唔敢上電視 周圍say sorry派下嘢算啦

或者可以咁理解外國人對塞爆機場同阻人登機嘅觀感分別？

人多塞爆機場，係民怨爆發，9成9係政府垃圾。人少少攔人登機，係示威者主動行為。遊客有可能理解，但長久落去都好有可能會嬲，甚至覺得示威者出師無名。

當然，唔係話一定唔阻得，而係阻還阻，都要阻得有禮貌，等人地條氣順D。可以嘅話亦要時不時放人走。盡量減少遊客嬲豬嘅情況。文宣，報紙同連署嘅時候大家都識講啦，外國施壓對我地都真係幾重要㗎。

見到唔少人攞機場同之前地鐵不合作運動做比較，我覺得有幾個關鍵分別一定要指出來。

第一係地鐵阻嘅主要係香港人。唔關心政治係佢地豬。但係機場阻嘅好多係外國人。人地唔係奉旨要撐你就算人地無鬧，阻到人講聲唔好意思都好應該姐。

第二，阻地鐵最多都係遲幾個鐘或者要去搭巴士。塞機場人地係完全返唔到屋企啊。將心比己，你去完旅行臨走比當地人困左幾日，仲要日日講到個地方咁唔安全，你都想走啦。唔好睇輕今日個外國人果句嘢啊。

最後想講句，地鐵不合作我地都識air drop唔好意思圖同去稅局道歉啦！機場阻旅客有咩理由唔講啊

係叫得停就好！
阻住人入閘係咪喬裝狗！ ！

唔係對唔住
係唔好意思啊
做cs都識射個波出去啦
唔係割蓆但要識包裝

如果叫唔停用人阻人果班，點道歉都無用

手足聽日見啦

因為英文都係sorry
我急住打無研究過應該點道歉

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

推 721 軟硬要兼施

大家睇睇

同意 各有各做

721
811

因為唔夠人 求下你地去機場

道歉真係有用㗎

咁都2百負評？...

5毛post都咁多正皮
要癱瘓呀
要道歉就落arrival開party啦

支持道歉 做公關 睇唔少報導都話塞稅局嗰次好多中年人被道歉後軟化

核彈都唔割
聽日跪都會幫補獲

P牌仔刷留言數

擔心如果派糖，人哋未必會拎
就咁喺紙寫 Sorry ？

公關show 政府識做，我哋都不妨做下
做咗無壞
如果效果好，可以做多啲

想睇發癲林鄭救唔救佢

PUSH 呀
唔好再BLOCK

如果陣間班塞閘撚開 post，麻煩幫我問吓點解要屌個同路人嘅老母？你可以堅持，可以唔同我傾，而唔係唔夠我講就屌我分化撚囉！臨尾嗰句尾彩屌你老母真係好撚嬲...

好灰，機場我唔會再入

support

推 公關show

道歉冇傷大雅
做可以挽回形象

要贏民意戰 就要多做公關show
民意可以俾手足係勇武/不合作運動中消耗使用

聽日一齊去say sorry啦

都只少俾滯留旅客走咗先啦

推

完全唔同意阻人上機

你話我割蓆都係
香港咁大型抗爭
唔岩咪改
屌人分化做乜9

其實連續3日令機場停飛
國際上所有航班都會受影響
贏要贏多人
贏要贏理
你要國際支持
就要俾人睇個政府完全係漠視民意

除非set左deadline
否則唔需要升級得咁快

隔日塞????

放核彈都唔割，block咗我既請解block

唔割蓆
但要互補不足 從中改善

無人話要割蓆

停佢兩日道歉一日 推

用sorry接機
人一夠多 佢一樣會停 推

推推推

唔係叫大家停手
只係轉一轉方式
機場一樣照出 主戰場！

P牌仔細細力推一下
食住呢個勢上呀香港人

係 道下歉解釋下

衰啲講句而家啲人真係唔會聽人意見，
自己覺得做乜都係啱，
一有啲唔啱聽嘅就屌人分化撚...

依加就算啦
佢地情緒高漲緊唔會聽得入耳

其實所有野都係公關，但有d野如果做得太過火真係點兜都兜唔到。

真係唔好停你飛， 和你飛就夠做啦

Pishpishpish

唔係兄弟爬山 各做自己認為岩既事？
聽日現場決定
道歉既道歉
文宣既文宣
各有各做
香港人加油係成條船既做加油
條船岩岩開始順風就咁

香港人要贏
要贏俾其他香港人睇
要贏俾全世界睇呀！

今日t1同t2 都在場，塞個位係旅客已check in ，等出境個位，旅客會覺得點解要阻住佢，而事實係政府將個波射在係我地身上 ，令我地要直接面對旅客不滿 當然其中有部分我地做得唔好 咁應該道歉 如果唔道歉咁同林奠有咩分別 請想清楚

檢討

建議：隔日搞一劑
原因1：可以聚集到同時間多啲人一齊
原因2：尋日空管主任個post有講
「講多少少航班係點運作
今日黃昏開始唔俾飛機入黎
個影響係滾雪球
夜晚飛歐美d long haul要等晏晝飛左出東南亞既飛機番到黎先有機用
你取消晏晝既航班
係連帶影響埋之後既航班」
呢個影響係持續性，所以隔日搞一劑，依然畀到極大壓力。香港機場升降係飽和，冇咗半日升降，都唔知邊到可以追返。

建議：陸路交通-迴旋處練習
原因1：最大死穴係進出機場
原因2：唔夠人玩機場，2個迴旋處練習有廿架車都夠。唔洗塞死，做到樽頸都夠，個影響都係滾雪球。

最後想講句：雖然個結果都係飛唔到，但旅客到咗機場，示威者阻止旅客入閘，什至鬧哂交，同因為示威活動，班機要延遲/取消，個感受係差好遠，兩者係有分別架。

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

推 721 811

依家道歉/放棄好似白費2日嚟嘅努力
其實政府真係就快跪低 兄弟姊妹挨多陣啦
狠心搏一鋪

道咩歉，你開左個頭就吾好停，要做就做到底，要道歉嘅係政府而吾係你

派糖idea唔錯但係唔好停！！唔洗道歉！！叫政府道歉！！

唔係放棄呀
不過做做公關show 之後再做！

公關show

推 唔理停唔停人飛
做好個樣都好重要

你飛搞道歉大會

公關做番足！！
要贏番掌聲，和理非出動

痴撚線 block左先

811

要講明點解要咁做，俾外國人都知道政府漠視民意！
唔可以就咁道歉

你咁諗冇錯 但外國媒體聽日頭版報導 “香港抗爭者 阻止旅客離開" 個畫面幾核突 ，我地重好需要外國勢力媒體幫手先得聽日做道歉大會起碼表示到同林奠中共分別， 而且之前都做過又有咩問題

Diu

當然啦
要附上解釋

今日係arrival 派 :postcard from hk
比個鬼婆鬧 :come on we just wanna go home!!
當人地如果係拎左annual leave咁去玩 但咁樣機票酒店搞到一獲粥咁 係真係搞到人嘅
#核彈都唔割

所以講都費事

塞兩日夠啦，真係癱瘓係大核彈，留住黎用

圍差館，你話危險；
去機場安全又舒服。去囉。
好嘞，去到機場，
又話唔好去禁區，
又話唔好叫其他口號。
最緊要人多。得。照跟。
好嘞，真係人多喎，真係停飛喎！
丫屌你丫，又話咩影響到旅客乜乜柒柒。
屌你個閪，民意逆轉我聽過呀，
「遊客意逆轉」真係第一次聽。

屌你，用成語講呢ｄ咪叫「葉公好龍」囉。

屌你班on9真係以為入機場派 leaflet 俾遊客架喎。
on9仔，入機場係為左癱機場丫嘛，
唔係使撚山長水遠入去咩，
尖沙咀夠有冷氣，有遊客啦。
你唔撚識玩你咪咁多聲氣啦。
返屋企飲奶啦。
乜撚野都唔好做，
咪無人唔開心囉。

u mean departure?
所以道歉就唔應同日再塞

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

做咩我變左p?🤨

各有各做，公關 show 做下冇損失

唔駛道歉，可以派野飲野食比佢地
我地衝突既對象只有港共政府、警察同建制派
任何時候都無必要同遊客衝突

認同

唔想輸輿論
用道理去贏

吓
和你飛搞咗咁耐都係宣傳㗎喎
同埋冇人唔俾你搞 但唔應該連續搞 令同一批旅客被迫滯留
又話各有各做？
俾你block完唔俾我地搞道歉？

好！！！

堆

支持PR工程

我唔想個運動完呀

做人無公關，食屎架啦！

依個真

仲要講尋日機場暴力場面咩事，
話個公安藏有武器，群眾只係制服咗一個犯人。
有人喊打喊殺嘅，就係警方嘅臥底。

我原本星期二清晨機從日本返香港，航班被取消之後唯有改星期四，大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

我諗應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油

不分化 不割蓆 push

我同意 型象工程都緊要 set 完deadline 定個日期再癱瘓佢

G持

支持補鑊
今日出左去T2睇住個阿嬋喊晒
勁心急又冇得入
又見一家人話已經等左24個鐘上唔到機
屌，我企側邊望住都唔忍心

唔差在唱埋今天我
搞埋藝術展

推，罪不在旅客，唔好損人不利己～

文宣組出動

幫推～
幫推～

真係要做得好啲，全世界睇住呀而家！
返工嗰啲真係唔可以日日入/朝早入，或者只可接力嚟，人數上真係會爭啲…

點都唔割蓆！！

讚成！如果想出文宣，可以喺到腥出嚟。或者聽日有手足印定入黎貼

道乜撚
就黎贏

留力宣傳816 818兩日
自己地方始終要靠返自己

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

完全癱瘓的話

政府強硬驅散也不會招國際話陃

Agree.
Push

道歉？笑撚左，時間多過頭搞下第二啲野好過

外國示威會道歉？

總之 繼續塞機場離境！

TG鬼到
初初機場資訊
開頭問公投打狗
呢家轉左 打狗割唔割

叫佢冷靜或者任何否定就即block
只搵同類圍爐取暖

TG管理員有可能係黑警開
搞搧動

We must honest to ourselves and make corrections. Make sure that we will never do this again.
Remember this:

We have no tanks, warships or warplanes.
We don't even have guns.
Our power comes from the millions supporters.
We also need the support from foreigners because we have asked foreign countries for help.
Don't do things that turn away our support.

唔係有D肉酸，係好撚肉酸...

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

和你飛搞道歉

[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

814 和你飛搞道歉

如果重係 block 住唔俾人走
道歉有叉用咩

加強Ｄ，希望止蝕

唉，完全唔知今日做緊咩
你要道歉無問題，但唔係補獲囉大佬
時代革命，有無見到入面有革命2隻字呀？
無一場革命係完全唔阻人永遠優雅😒

本身都以為係咁，一開始都仲控制到少少，
點知越搞越亂，叫佢哋咪圍旅客，人少咪就咁坐...

同意樓主，道歉我覺得都ok
阻攔外國人上機令人好不安，同琴日機管局停飛令外國人上唔到機，本質上好唔同
外國人支持我哋反惡法效用的確未必大，但都唔好令佢哋反對我哋
試諗下，佢哋被人搞到離唔到境除咗對我哋印象改晒觀（覺得我哋unreasonable），咁佢哋國家政府、政客自然就會出聲批評我哋，中共同林鄭就笑住食花生就算外國政府聲援我哋幫助不大，但都唔好將佢哋推畀中共同林鄭幫佢哋助攻返轉頭！！以後少個盟友，多個敵人，對我哋毫無益處本地+國際輿論對我哋可以打持久戰實在太重要！

Agree
唔好再互屌啦好嗎

真心係
公關真係好緊要
再有入有出 令更多人知道發生緊咩事

//好多機都係一日一班 無出就自然好難入
到時無人更加無借口入機場

CALL YOUR EMBASSY
YOU ARE TRAPPED BY HK GOVT

以上是對準訴求
要國際社會向林鄭施壓呀各位
個個政府屌佢 做乜人哋入機場示威 咁和平
你都唔俾人走

國際民意係要來咁用的

支持道歉推

不推

認同
既然葉國謙定葉劉都讚道歉呢條橋高招
我覺得真係要做

究竟現場想留住公安做咩？

你同樓主frd黎喔 一唱一和

得閒開呢d post 不如多宣傳818好嗎？
道歉 政府都未道歉 政府當正示威者恐怖份子 你覺得道歉有咩用？
有決心去塞 點解變左道歉 咁當初不如唔好做？

宣傳下818 唔該 係人係鬼自己知啦

我係尋晚十一點幾飛歐洲，好驚上唔到機，
已經四點到機場，望住禁區門關上。
因為行李係機鐵站已寄艙，
今日仲要再入機場禁區搞半日拎返。
航空公司話18號先有機位，
臨急臨忙響其他航空公司買到今晚機位，
但到傍晚航班又取消，成個trip決定取消，
因為班飛機係有來到香港，亦有載過轉機客走，
所以只能當我 no show...而酒店亦退唔到。
雖然有買旅遊保，但應該不受理。

好無奈，我103萬、200萬遊行都有出來，811當晚喊到瞓唔到，
屋企對著警署，一星期食三次催淚煙，想離開香港一下都無辦法。

尤其是尋晚機場好多舖頭都關門，
無食物無水，現場有好多一家大細同老人家，附近酒店又full晒。
仲有好多外傭係僱主外遊期間買機票返家鄉，
咁樣上唔上機，差唔多一個月人工...有邊個可以補償到佢地？

希望大家三思和你飛/阻你飛行動，
到底會唔會有相反效果，會唔會令支持你地既市民失望？

每日派幾個公安落黎,俾你地用力打,應該一個星期度個行動就玩完

希望各位冷靜下

支持繼續，唔好停

推
本身係和理非集會 好似尋日咁都好成功
認真諗下係咪有必要同遊客發生衝突 癱瘓機場鏈住政府春袋其實都好夠

林奠次次開記招就係講示威者搞衰經濟 咁洗唔洗又道歉？

依家外國根本知香港發生咩事 headline都講緊 連yes or no 都唔識答既特首。 根本冇講過咩滿示威者阻住佢地。

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

不滿

岩
係時候show番好客之道
我幾認同之前有某個巴絲講嘅
大家一齊show”I can help you.I do speak English!”畀佢地睇 等遊客主動黎同大家溝通！

大佬阿
你係咪想香港社會都當呢班係恐佈份子？
成日講咩政府未道歉
如果政府69開始日日道歉洗搞到今日咁？
你係咪要淪落到同政府比

同埋應該好多人唔expect你人鍊咁block死departure
我唔割蓆 但唔好講到我贊成 甚至有決心咁做好冇？
道歉大會係嘗試拎更多民意 俾手足further去做更多抗爭

我不停提醒 818，咁唔係宣傳係咩

政府做得差，我地咪更加唔好學佢囉

大家有獨立思考，當然會有唔同想法，唔同意見

大家共同思考，咁先可以做得更好

呢度大家嘅共同理念係五大訴求，但點執行，每個人當然有唔同想法

有唔同想法，唔代表就係鬼

你確定冇講不滿？

道歉唔係做緊俾政府睇阿大佬

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

參考下呢邊，淨係塞大陸航空公司好唔好?

公安拎木棍搞事
示威者保護外國旅客
道乜撚野歉
中國外交部向香港道歉
放左隻狗落黎瀨屎

係閘口迫旅客俾機票你check？
你仲惡過共產黨

你為有公安搞事而道歉呀
做下公關啦
之後再慢慢解釋

個post下面開始講緊集中塞大陸航空公司counter
唔駛check咩機票啦

未嘗不可
但唔好聽日

比個決心出黎啦 到底想點呀

又要抗爭 又唔想阻到人

又話要比壓力政府讓步 但就做成比壓力自己

道咩歉姐？ 你係自己地方搞示威活動 都要問過d旅客？

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

支持道歉，遊客雖然未比對運動有好大即使效果，但係道歉活動可以博得更多外媒關注。

外媒關注 好重要

開拖啦，仲補

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

UP

對

pushhhhhhhh

推！！！！！

一啖砂糖一啖屎係work 架

同意 拎返道德高地先
各有各做
不分化不割蓆

大家冷靜下先，互屌自己人無意思，槍口對外

幫推

{向旅客道歉請入}其實我尋日有低調咁同旅客道歉，其他人可以參考下

收皮啦，我地要道歉，希望大家諒解再將矛盾指去政府呀。

而家真係唔道歉都唔得，成個和理非不合作運動亂晒龍，香港人係咪真係唔識控制脾氣呀，冷靜啲啦

我覺得道歉唔錯

同埋機場應該隔日搞

一樣影響到經濟

對盟友又無咁大影響

推 回一回氣補下形像先

今日被搞鳩既旅客上撚晒飛機
你道比鏡頭睇？

我唔係中国政府
點為公安搞事道歉

好多人口講唔割
其實心入面想割
我見到有人話割 但其實佢地心入面既接受程度係愈黎愈高
所以唔洗咁驚
但補鑊都絕對值得做

一定要做

推爆佢

推，要道歉，但唔好太多人去，廢事機管局又會有藉口停止升降

贊成道歉行動
而家好多手足已經失晒控，想要挽回就要道歉。
要證明俾其他地方嘅人睇香港人係理性咁去表達訴求，絕對唔係暴徒。

咁我地抗爭，係我地幫我地自己爭取。
但唔可以否認，我地的確違反左法治，但呢個唔係重點。
重點係佢地都係受害者，無可否認係俾我地阻住咗。
我地道歉，俾佢地見到我地有擔當，更加可以贏佢地既票。

同埋政府要道歉既係同我地道歉，政府搞左個咁既局面出黎係好錯，但決定要用機場牌既係我地。旅客都係我地所衍生既受害者

公子獻頭 各位睇路

我唔會話手足做得岩定錯
但係一定要冷靜啲去判斷

真
不過忠言逆耳

道咩歉
太遲啦

同意樓主
我諗法都差唔多
今晚真係有啲難睇
但
停止互屌 開始檢討
覺得我同樓主鬼嘅 歡迎指出

今次真係公子獻頭
送幾隻大陸佬比你影下相就全部柒出國際

收皮啦又搞呢D ON9野
道歉大會
俾人既觀感係你做錯野 先要道歉
我地無做錯野
無需要道歉

我怕愈黎愈少人支持，原本支持都變左反對你

但點都唔割

旅客支持對我地有極大作用 唔好忘記當初簡機場嘅兩大原因
Push

推 公關好重要

可以搞 始終佢outcome係真係阻到人

但要預咗唔易同會有鬼搞事 所以要制定plan去預防 第一可能全部靜坐 加一排for鞠躬 同要有一個好清晰嘅目的 同個目的有違背嘅事即刻叫佢走
但預咗會不斷有挑釁同惡言惡語
簡單d黎講 捱鬧
叫eq差嘅就唔好去 太多鬼嘅時候
就全部一齊走 唔好有任何起衝突嘅理由

一定要道歉

嚟啦

道歉無問題。有錯就認，打就企定。問題係我地有無做錯？

公關，形象，呢兩樣先係我地今次既關鍵位
咁先可以博到國際同情
兩者缺一，大家就準備仆街

一定要做，警察宜家就係做緊公關野，我地都要

ｐｕｓｈ

唔好成日濫用道歉，咩事都道歉。有無睇now TV深宵新聞有個香港auntie話：道歉唔係大曬！

機場現況我冇眼睇
係運動至今最大嘅危機
聽日道歉已經未必有用
唉

道歉唔係大晒
但你睇下林鄭一句歉都冇道過
就搞到今時今日咁
就知道歉都其實有小小用處

[理性分析] 主動塞機場離境閘口對整體大局之利弊

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

值得一推

推，撥亂反正，大佬唔好再攪亂，仲塞住，遊客返到國家係不停唱鳩香港，唔幫忙都唔好破壞

鬼唔撚知咩，就係要哄店d遊客叫外國幫拖丫MA,

支持道歉運動

同意,人多自然癱瘓到機場，旅客都無辦法，人少就覺得佐住!

［本人自我檢討］：
如果事前做好文宣俾旅客知道會塞機場 俾佢地有心理準備 預左有機會上唔到機
情緒上會偏向諒解

但係突發地阻撓佢地 明明係登機差十幾米就可以上機
有啲人上到 有啲上唔到 咁就會覺得被針對
情緒上偏向反感

我諗依點可以改善 唔好令佢地覺得被針對

唉。。。。中撚哂計，呢次輸哂民望

民記做野唔該

［本人自我檢討］
如果事前做好文宣俾旅客知道會塞機場 俾佢地有心理準備 預左有機會上唔到機
情緒上會偏向諒解

但係突發地阻撓佢地 明明係登機差十幾米就可以上機
有啲人上到 有啲上唔到 咁就會覺得被針對
情緒上偏向反感

我諗依點可以改善 唔好令佢地覺得被針對

同意 公關要做好

所以咪應該道歉
今晚機場嘅事肯定已經輸咗唔少民意
聽日道歉行動都未必幫到幾多
冇眼睇
完

冷靜，唔好中政府計

聽日係機場一對一咁服務班外國人遊客，令到佢地享受first class 嘅服務，咪唔屌又可以拎返光環

狗同林奠民意一直係負分
切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

各有各做，鍾意做PR咪做PR，有乜問題

加多句，停止捉鬼

推呀屌

對你地好失望 ！！！！！！！！！！！！！！！

721 811 公關好重要

你只能做好自己

點解要道歉？ 香港人做慣奴隸，奴性咁重

我地道歉係比外國人睇
無人想同呢個仆街政府道歉
無人想同警黑妥協
我地要爭取既係佢地以外既民心
武力唔夠人強
就要喺其他方面, 係每一個方面
都比敵人強

now直播見到你地阻止醫護人員救人，ＯＮ ９

幫手推

同意，證明比外界睇點解我地咁激動（對番準政權

推
要俾全世界睇到香港示威者和平有愛
香港政府同警察先係濫用暴力嘅一方

五大訴求 缺一不可

道歉係要贏返評論
從來無人諗過割蔗

值得改善 但比起爆頭砍人 咁就失民意 佢哋本身都唔方出街支持示威者

支持要道歉，雖然搞成咁係政府對我地漠視，但呢兩日發生嘅事唔多唔少都同我地有關，今日嘅事先唔好討論到底係咪有鬼，但唔發生都發生左，學樓上話公關技倆會對我地挽回民意有幫助，至少今日機場嘅事分分鐘會影響到星期日嘅遊行

我都好失望

道歉= 讓步， 話自己做錯啊

你有無見林鄭會道歉啊？

要道歉 打錯人就要認 要突顯我地同政府既不同呀

重點係比外國遊客知道五大訴求定係捉鬼？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰

錯啦
200萬人有好多係中立淺藍
唉
今晚唔知講乜好

唔鐘意既就無入 好簡單

今晚好多由淺藍變淺黃既人又變返淺藍

我地出發點係岩，但今日發生嘅野有冇做錯，公眾會自行判斷。就算你話今日係有班鬼搞事，但隨時就會被外界標籤左我地嘅行為係咁激烈

做人無公關食屎嫁喇
唔使理民意

推， 檢討， 勿分化
唔好講悔氣說話， 冷靜反省

勇武
捉鬼
阻救護
係機場做？

唉
聽日照道歉大會
但未必救到民望

真心嬲 ！
俾你地屈我３毛， 算
但你地功虧一簣， 心痛

求下大家冷靜 唔好再互屌 件事已經發生左

推 照做

ＯＫＯＫ 。。。。

再推
勇武巴打辛苦了
聽日又俾返啲空間和理非幫下手ok?

但不割蓆
盡力補獲 但唔補得幾多

呢個鐘數要快手文宣
藍絲一定做緊抹黑

60幾頁留言冇人睇架啦
俾我怨下啦
原本封departure搞道歉大會會有用
但再之後既事
道歉未必救到民心

認同
有d野唔需要自己郁手

去機場係為左請遊客”幫手”，借用遊客做抗爭
我地做咩要令遊客反感呢？

我地阻民出遊客 係我地令人反感 觀感好肉酸
vs
政府漠視市民仲阻民阻遊客 係政府錯

兩回事黎架

好認真
我覺得原本既和你飛係真係好成功，大家都認同
但呢家變左阻你飛同捉鬼 就真係會比人大做新聞同激嬲好多遊客
坐定定舉下牌佢地會好buy
但阻佢地飛係真係會另佢地好撚嬲同失望
你講1000個理由佢地係聽到
但佢個心只係諗緊一樣野就係 返屋企
都已經到左機場先比人阻你自己都會燥到仆街

真心的唔分化唔割 聽日大家做返好d好麻

請各位手足為加強道歉效果，直接跪起度旅客為你無左兩日，大家係好應該付出相對既誠意出黎道歉

已經冇用,聽日照舊會有鬼將和你飛變做阻你飛

推上熱門呀，要推正經post

道歉又多個item 啦

真係慘，班手足搏埋條命到頭來係錯既，要講對唔住～

千辛萬苦下飛到嘅已經嬲咗

冷靜落嚟

訓醒搞個departure道歉送機啦

我已經預視到
大量淺藍變淺黃
今晚再變淺藍

將心比心，你想像吓人在異鄉，無端白事連續兩日飛唔到返屋企會點呀？屌晒可能關事嘅對象人之常情姐，其中一個出嚟道歉或者幫手，咪轉屌咩都唔做嗰邊囉。

團結團結團結

呢個係唯一有希望贏嘅關鍵
已經係得1%勝率㗎啦
唔好再輕率魯莽
再入機場係仲有機會反勝
大家主動去搵遊客道歉等佢地體諒
做公關比外媒睇

記住，不分化不割蓆，唔好未開戰先自亂軍心

一齊補鑊

淨係到屌人冇用㗎，諗下聽日行動仲好過啦

各位知道今晚玩大咗嘅
推多啲呢個post俾多啲人見到
救得幾多得幾多

搏埋條命 唔等於 做得正確

push
懇請不要被仇恨支配自己

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

大家要休息和集氣

［未fc］非散播仇恨但自己人咪割蓆住......

聽日去啊

可以上bbc嗰啲新聞網留下言
表達下歉意先？
大家加油呀

歡送旅客 香港好危險 返去spread升旅游警示

今晚9.打後嘅事主流民意會同你講係啱定錯
我全部黃嘅朋友都話今晚太癲

但算啦
大家聽日去盡力補救下啦

呢個可以係聽日文宣嘅方向

我盡力推你，上到熱門嘅道歉會post 得你一個唔好沉

去啊

其實聽日做文宣話黑警特登放鬼 引置混亂
將佢地既手段比人知 你地識玩野我地唔識？
加埋道歉大會
咁就即刻完美返哂

我要道歉補救啊

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

向受阻盟友道歉絕對冇無題

要向旅客解釋同補獲 x2

你班仆街知真點玩大咗先肯推呢個post

聽日大家盡做啦

而家開始搞啦

無得辯護, 唯有直接道歉

《[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武》

大力推

繼唔繼續停機場都可以道歉

外國人唔係我哋敵人

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

岩 呢幾日抖抖 星期日 818見！

我6.幾出第一個comment 就係佢封信啦

po主係先知

萬人道歉！

good idea
Oh great idea

槍口對外 不分不割

唔知幫助大唔大，但都要推

agger

多撚謝班天才

推道歉

你講今晚？今晚有邊位手足搏埋條命呀 打公安打記者打救護有邊到危險 在場既和理非就真係危險啦 隨時黑警殺到黎要逼住無gear勇武

好明顯今晚有幾個決定都係做錯 道歉叫大家體諒情緒失控既市民好正確希望公安同黑警體諒

文宣要開turbo做嘢呀
對家已經做左嘢

重奪民意

點解一定要prove 藍絲 警察講個d 都唔係真野啦
我地做文宣係要拉民意 唔係做記者報事實

今日嘅事唔係錯
係唔夠完美
努力改進啊咁多位

萬人道歉🙇‍♀️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️🙇‍♂️🙇🏼‍♀️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♀️🙇🏼‍♂️🙇🏿‍♀️🙇🏾‍♂️

唔做都做左，道歉應該會係一個有效挽回形象嘅方法

全世界要補鑊啊!! 唔好靜係坐係度

做錯唔緊要 最緊要肯道歉 檢討今日既失敗 聽日再戰
打好文宣戰！

黑警都話唔完美 可接受 可改善 啦

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

有冇手足可以幫手整道歉Q&A package呀？ 咁英文冇咁好嘅巴絲知道聽日要同旅客講啲咩，同俾佢哋問題果陣都識答。

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

要證明畀世界睇我哋係有學習能力
錯咗會認亦都會有實質改善行動
同港府唔一樣

推先

先手道歉有用架
運用年情人+衝動
再整理埋呢兩個月既不公義 721 黑警 福建幫 荃灣
順手幫人回帶
利用呢d points 去搏得其他人既理解同同情

大家諗下 圍警署根本唔係好多人好大反對
因為黑警做既野令人憤怒 好多人唔同意但會理解

理解
呢兩隻字好重要

道歉既用義係可以拎埋個不公義既政府對比，話比人聽我地同政府都係有分別架

希望大家肯聽聽意見

和理非唔敢做既野，勇武幫左我地，咁勇武出問題，和理非係咪時候出手啦？ 永不割蓆呀，一齊打輿論戰

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

唔好日日影響同一批嘅旅客！
一個理性旅客搭機返屋企，delay一日會體諒，但兩日三日嘅時候就會討厭⋯
聽日真係搞個道歉公關show, 俾返啲機會人上機！
星期五、六多人啲咪又搞過

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

道歉呢招勁到對家話係外國勢力先識，證明有用
唔關割唔割事，事實阻到旅客我地點都有一部分責任

[置頂] 和理飛814

唔好咁講阿cls
要誠懇道歉 香港市民先會接受

民間記者會道歉真心有用

心照

唔割

證明比外界睇我地同狗同林鄭唔同
錯係會認

推呢個

對外都應該只有道歉
但我最擔心係對內
今日飽受自己人抨擊嘅手足佢地係點諗
會唔會覺得畀自己人放棄
我唔想失去任何手足
尤其是以咁嘅方式

Strong Post Lau Ming

真心唔可以輸呢度
812同813 兩件事係有本質上既不同
好明顯中共同港共唔止製造左畫面比大陸
呢頭帽愈扣愈大，係要搞埋外媒架
大家唔好失去自己最重要既盟友同平台
而家係要降低aftermath
一定要識執生同埋兜呀

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

真誠道歉！！！

推
Btw 洗唔洗用埋民間記者會黎道歉？

做法不完美，但可接受，要改善。

X2
雖然唔割席, 但下次唔好再錯, 我地失去盟友最開心嘅一定係林奠+克警
機場一定係和理非主場

靜坐文宣帶返落五大訴求同警暴, 我哋唔係開捉鬼大會

手動置頂

各有各做，無問題！

Go go go !!!!!

啱！！！！

飛機飛唔到無人會怪我地，飛左上唔到機就係我地問題。
唔係去到邊要阻到邊嫁，阻礙遊客而無阻礙機場既語係不合作運動黎架

有冇人搞旅客服務站

定係機場義士拿拿林草擬好，係機場半開記者會，等外媒報得切
亦都可以順手講下下一步行動，同埋之後做嘅嘢對旅客嘅影響
由機場義士去講，效果好過民間記者會嘅文宣去講

到聽朝外界應該有好多反應，晏晝先再用民間記者會拆彈

明唔明琴日個停飛同今日係唔同
琴日有幾多外媒有負面野報先？
今日呢 你諗下外媒既反應
唔係政府唔道歉我地就要學佢
藍絲講唔過你郁手 我地都唔應該學
唔係叫你打不還手 而係先出手 就理虧
人就真係on9 都係睇畫面觀感
你今日個觀感就係先出手打一個還唔到手既人
當有人question你同警察有咩分別個陣，你點答？
我地勇武同和理非甚至中立都好，大家不恥既野
點解要做
呢場道歉係要做個對比呀

冇人要割 請同心補鑊

認同 覺得塞第一日得到關注，第二日啲人都仲有可能同情，第三日就唔未必得到原諒喇。

聽日去嘅話想買啲香港特色小零食派俾旅客，大家有咩建議？

推!
做埋機場超合作運動！
幫人拎行李，推行李，帶路，執垃圾，Free hug, 免費水站，旅遊介紹，教人搭車...

求下大家停止分割！！

不分化、不割蓆、不篤灰
做錯就係要補鑊，大家係一體，無分你我。
唔通個香港分一半係靜態，一半係動態？

錯咗就認，就道歉，大人應該會做到。
方向錯就調整！唔需灰心，唔好嬲自己人！

做錯要認

推 支持 另外如果發現隔離果個好激動記得叫佢冷靜

參加返另一個po:

如聽日入機場，記得留意附近有冇人/旅客要幫手，你幫人，人先幫你。打返好國際輿論

機師罷工會唔會道歉啊？！西方多見啦，有自由思想的國際人都明。

推 吊

學佢地就死得啦

【推我上去】814機場道歉大會 請停止互屌、戰術討論 補救聽日民意戰!!!!

push this

Push 做下樣都要

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

正 幫推，你幫人，人地自然幫你
之前外國記者採訪，大家都幫佢戴頭盔送遮俾佢，形象好好。希望聽日都可以keep住，做返熱心理性既人，唔好衝動

琴日個停飛同今日最大分別係唔夠人呀
無論有幾多戰略，有幾多物資，冇人做就係冇用
而且機場同離島冇分別，係冇街坊幫手調停

【推我上去】814機場道歉大會 請停止互屌、戰術討論 補救聽日民意戰!!!!

道歉大會

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

再做好啲

好！

加油

咪係
圍完稅局都識道歉
點解機場唔得?

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

檢討，不割蓆
建議，不譴責
捉鬼，不分化

道歉唔單止係人地明唔明，更加係升級我哋形象

公關嘢一定要做
林奠條臭西當初個位點拎返嚟架？咪一味做門面工夫囉！
何況我地有理有節

中共狗，唔係第一日嘅事
心痛係大家知，但當面對奸招依然中伏，
人地出咗幾個人就分散和你飛，直頭低成本，高效益呀屌！
以後面對唔合理嘅煽動，由9佢啦！

虎落平陽被犬欺，勇武要搵返合適佢嘅戰場！
室內鑊鑊最易瀨嘢，新城市係咁，機場又係咁，
和你飛場合請手足好好回HP，出街hit and run靠你地了

補乜野鑊？
大把人覺得冇問題
要繼續 block
真係嘥氣

有冇人搞旅客服務站
幫助外國旅客 如果未有機又想玩多幾日
可以夾錢幫佢地訂酒店
又可以拉攏下酒店業

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

道歉 加 超合作運動
攞反民意
要喺政府抹黑我地前先一步透過傳媒攞反民意
可以喺機場快線嘅站開始做起
幫手買飛 主動教撘車加做文宣

機場係春袋

推到超熱門

柒左就要認！

721 811

agger

要得到人支持，做pr嘢好重要
雖然可能仲有遊客/外界依然反對塞機場

不過，道歉可以至少比人覺得
示威者係肯承擔責任，承認過失，唔係暴徒
起碼都有遊客會原諒
示威者加返d分

尋日同今日最大分別係機管轉咗策略
唔再主動暫停航班
由得啲人繼續check in
廣播又淨係用廣東話
等啲旅客同抗爭者互片

可以道歉，請大力解釋今晚機場衝突起因，點解會有公安同大陸人扮記者入機場挑起衝突

反正實好少人
逼唔爆機場

搵d野做下都好

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

呢個講法好難站穩腳㗎
機場人人都入得
又影唔到佢做啲挑釁性行為
佢係公安係官媒記者都無法理順件事

只有搬返過去差佬同啲白衫藍衫友嘅暴力行為
令抗爭者精神異常緊張
懼怕好似811咁被所謂喬裝探員突然濫用武力對待
然後正式道歉去緩和件事

日本語：この度皆様にご迷惑をおかけしまして、誠に申し訳ございません。

做關公冇死嘅！

和理非同勇武派各有各做
雖然方向不一 但只要目標一致

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論 冷氣軍師廢up
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
6.12 7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

機場道歉有冇tg grp?

推

推

太有見地

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

可能要下跪

係
今次最大既問題係阻人

不應道歉
道得太多是會俾人覺得無誠意
有咩事道歉了事
可派糖，做文宣
但千其唔好再有事就用道歉解決

1.真心唔明點解要SAY SORRY. 外國罷工係等閒事, 外國人好明白權益自由, 唔明既係你地香港人.
2.你搞SAY SORRY, 最多都係代林鄭講SORRY, 係因為777 唔肯做野搞到你地旅客今日咁唔順暢, 唔係我地香港人搞到你咁.
3. 機場不宜衝, 因為偏遠, 封你路唔比走太易. 又多CCTV 比人秋後算帳.
4. 繼唔繼續罷, 大家自由決定. 但係從來抗爭需要成本, 癱瘓機場已經係好化算, 唔使你被捕,唔使你流血, 唔使你爆眼. 如果係遊客覺得被阻唔高興, 我情有原. 如果係HK人覺得被阻而唔高興, 我屌佢老母臭閪屌撚爆佢條撚樣冚家產, 見D大陸閪阿支阿佐就打柒佢個老味系.
5. 鬼一直都有, 十鳩幾年前和理非遊行已經有卧底!! 唔係什麼新鮮事,只係比大家知道你知道既野, 大家冷靜少少耶. 泛民最多捉鬼隊, 係咪想又變番2014年玩大台, 玩糾察隊? 如果係, 不如大家番屋企訓覺,
6.. 記住, 你既對手係中共,中共出名無底線陰濕濕鳩. 如果大家想"談判", 我建議你都係番屋企訓覺.

[突發] 689 發出重要提示

要同佢地講，我地阻佢係1-2日，但對我地黎講，輸就一世，希望諒解！

推! 其實佢哋好多都好理解, 聽日派糖之餘，最緊要幫佢哋搵方法，聯絡airline又好，搵住宿地方又好，做translate都好! 最主要畀佢feel到我哋都係走投無路+想幫佢+有禮貌。
但!!!唔洗做死狗!!

十分同意

正解

pushhhhhhhhhhhh!!!!!

機場真係做番和理非啦。講真安排2-30隻鬼入去對黑警黎講唔難

千其唔好道歉！

無眼睇

而家好多人越來越失去理智
民意唔洗理
外國支持又話唔洗理

咁即係點呀？

靠前綫掟磚呀？

攬炒巴做緊甘地
然後塞機場既手足做緊印度獨立運動入面參與打仗既民眾
打足九十年
兩樣都要有人做

理性討論下，點為之有無關係？
其實睇政府冷處理就知佢地幾唔想呢件事繼續發生。
因為佢地暫時對機場係無計可施。
有無關係，成王敗寇，香港損失到政府要讓步，咁就有關係啦。

上面有巴打講：「而家係要經濟停頓脅迫林鄭投降，外國人同情佢地又肯幫香港獨立出力咩？」
烏克蘭係自己打
印度係自己打
你話中共難打
外國人就更加唔會出手幫你打
至少我認識既英國美國人都係咁講
根本就唔會為左你出兵

機場係一張靚牌，係一個唔流血脅迫到政府既方法
何以唔用

和理非不割嘅話 哩個就係幫手嘅機會

正苦警方無理，不認錯
我地勇於承擔，錯就認

推
唔好屌啦

say sorry啦

道歉唔洗死， 民意即刻返返嚟

又多on9又多鬼
道道下歉遲早又周圍開拖

政府同警察民意咁低就係因為公關差
我地咁多人支持因為道理係我地個邊，道德高地係我地個邊，做人冇公關就食得屎

[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

推
有鬼要諗諗點拆

如果決定要道歉, 記得抽擊埋政府咁多日無道歉, 話"我地唔會好似林鄭政府咁不知悔改, 講埋D 唔完美, 需要改善既廢話", 再推返落去政府咁多日無回應訴求先逼我地要影響到市民同遊客

支持，今日留比文宣，辛苦大家

試下冇壞既

不完美可接受要改善

頭先食早餐 成班廢老完全無鬧過班人圍個支那人 反而識得講話個兩條友係國安 根本尋日無輸過